{
  "id_query": "20264485",
  "total": 20145,
  "total_current": 200,
  "max_score": 58.81332,
  "origin_question": "cho e há»i sá»­ dá»¥ng Ä‘Ã¨n flash cho cuá»™c gá»i cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y k áº¡",
  "hits": [
    {
      "score": 31.10488,
      "id": "31283255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i, lÃ m tháº¿ nÃ o Ä‘á»ƒ khi cÃ³ cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n, mÃ¡y cÃ³ Ä‘Ã¨n bÃ¡o áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ ,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y chá»‹ vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > trá»£ nÄƒng > báº­t Ä‘Ã¨n LED cáº£nh bÃ¡o lÃ  Ä‘Æ°á»£c chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.123423,
      "id": "21643647",
      "field_search": "question",
      "question": "Dáº¡ cho há»i iphone 6 khi cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n thÃ¬ Ä‘Ã¨n flash phÃ­a sau mÃ¡y chá»›p liÃªn tá»¥c lÃ m sao táº¯t Ä‘c áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t - cÃ i Ä‘áº·t chung - trá»£ nÄƒng - táº¯t flash thÃ´ng bÃ¡o Ä‘i báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.512215,
      "id": "21209149",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i ip6s táº¡i sao khi cÃ³ cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n Ä‘Ã¨n plash ko sÃ¡ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6s, báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > trá»£ nÄƒng > Ä‘Ã¨n Led Ä‘á»ƒ thÃ´ng bÃ¡o > báº­t lÃªn nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.148798,
      "id": "18390758",
      "field_search": "question",
      "question": "phiÃªn báº£n nÃ y lÃºc cÃ³ cuá»™c gá»i sao Ä‘Ã¨n flash k nhÃ¡y sÃ¡ng Ã ",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vÃ o : CÃ i Ä‘áº·t - CÃ i Ä‘áº·t chung - Trá»£ nÄƒng -Â ÄÃ¨n Led Ä‘á»ƒ cáº£nh bÃ¡o - ON lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ© .Báº¡n lÆ°u Ã½ táº¯t cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p , táº¯t mÃ n hÃ¬nh , sáº¡c Ä‘áº§y Pin thÃ¬ Ä‘Ã¨n flash má»›i nhÃ¡y sÃ¡ng Ä‘Æ°á»£c .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.558311,
      "id": "31203262",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi khÃ´ng sá»­ dá»¥ng Ä‘t váº«n má»Ÿ máº¡ng lÃªn hoÃ i cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y&pin k QTV?",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ sáº½ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y nhÆ°ng sáº½ lÃ m mÃ¡y hao Pin nhanh hÆ¡n anh nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.133211,
      "id": "20364342",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i mÃ¡y ip6 e ngá»§ xog e cÃ¡p sáº¡c luÃ´n Ä‘áº¿n sÃ¡g cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh.Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y cÃ³ tá»± ngáº¯t sáº¡c khi PIN Ä‘áº§y nÃªn sáº¡c qua Ä‘Ãªm Ä‘Æ°á»£c anh nhÃ©. Tuy nhiÃªn, anh nÃªn háº¡n cháº¿ viá»‡c lÃ m nÃ y Ä‘á»ƒ trÃ¡nh lÃ m áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n tuá»•i thá» cá»§a pin Ä‘Ã³ anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.881514,
      "id": "21939704",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ¡y minh co cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n k cÃ³ cáº£nh bÃ¡o Ä‘Ã¨n led ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6, báº¡n cÃ³ thá»ƒ thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau : VÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > trá»£ nÄƒng > Ä‘Ã¨n LED Ä‘á»ƒ cáº£nh bÃ¡o > báº­t lÃªn báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.495821,
      "id": "20878087",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i dÃ¡n máº·t sau cacbon cÃ³ bá»‹ phai mÃ u hay bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ²n tÃ¹y vÃ o cháº¥t lÆ°á»£ng miáº¿ng dÃ¡n báº¡n dÃ¡n cÃ³ tá»‘t hay khÃ´ng ná»¯a báº¡n nhÃ©. VÃ  khi sá»­ dá»¥ng nhiá»‡t Ä‘á»™ mÃ¡y sáº½ tá»a ra náº¿u cháº¥t lÆ°á»£ng miáº¿ng dÃ¡n khÃ´ng tá»‘t lÃ¢u dÃ i cÃ³ thá»ƒ sáº½ bá»‹ phai mÃ u hoáº·c chÃ³c mÃ u sÆ¡n trÃªn mÃ¡y Ä‘Ã³ áº¡. Náº¿u cháº¥t lÆ°á»£ng miáº¿ng dÃ¡n khÃ´ng tá»‘t khi sáº¡c hay sá»­ dá»¥ng mÃ¡y nÃ³ng khÃ³ táº£n nhiá»‡t cÅ©ng cÃ³ thá»ƒ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n cÃ¡c linh kiá»‡n bÃªn trong ná»¯a báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.303064,
      "id": "18143439",
      "field_search": "question",
      "question": "CHO e há»i e Ä‘áº·t láº¡i iphone thÃ¬ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ mÃ¡y k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ khi Ä‘áº·t láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i (khÃ´i phá»¥c cÃ i Ä‘áº·t gá»‘c trÃªn mÃ¡y) thÃ¬ sáº½ Ä‘Æ°a mÃ¡y vá» tráº¡ng thÃ¡i lÃºc má»›i mua giÃºp mÃ¡y cháº¡y nhanh hÆ¡n nhÆ°ng lÆ°u Ã½ dá»¯ liá»‡u vÃ  á»©ng dá»¥ng trÃªn mÃ¡y sáº½ máº¥t háº¿t, náº¿u mÃ¡y Ä‘Ã£ Jailbreak thÃ¬ sáº½ bá»‹ treo mÃ¡y vÃ  náº¿u báº¡n Ä‘Ã£ Ä‘Äƒng nháº­p iCloud trÃªn Ä‘iá»‡n thoáº¡i báº­t Find My iPhone vÃ  quÃªn máº­t kháº©u thÃ¬ Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a báº¡n sáº½ bá»‹ khÃ³a icloud báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.042711,
      "id": "24141730",
      "field_search": "question",
      "question": "Chá»©c nÄƒng nhÃ¡y Ä‘Ã¨n Led khi cÃ³ ThÃ´ng bÃ¡o hoáº·c cuá»™c gá»i nhÆ°ng khi Ä‘ang sá»­ dá»¥ng thÃ¬ ngta gá»i Ä‘áº¿n ko nhÃ¡y Ä‘Ã¨n ad.  NhÆ°ng e khÃ³a mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ ngta gá»i ms nhÃ¡y Ä‘Ã¨n. E Ä‘Ã£ báº­t  2 cÃ´ng táº¯c trong acsitouch gÃ¬  Ä‘Ã³ rá»“i váº­y cÃ³ lm sao k ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Flash Led thÃ´ng bÃ¡o trÃªn iPhone chá»‰ sÃ¡ng khi táº¯t mÃ n hÃ¬nh thÃ´i nha. Khi má»Ÿ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ Ä‘Ã¨n sáº½ khÃ´ng sÃ¡ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.767351,
      "id": "29446481",
      "field_search": "question",
      "question": "Bá»‹ há»Ÿ sÃ¡ng cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.659655,
      "id": "31373236",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i. LÃºc e sáº¡c pin sá» tay vÃ o phÃ­m home bá»‹ giáº­t Ä‘iá»‡n vÃ  sá»­ dá»¥ng nhÆ° váº­y cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n máº¥y k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, báº¡n vui lÃ²ng sá»­ dá»¥ng bá»™ cÃ¡p sáº¡c chÃ­nh hÃ£ng vÃ  di chuyá»ƒn sang á»• cáº¯m Ä‘iá»‡n khÃ¡c xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.406979,
      "id": "20468483",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i e dÃ¡n full 5d cÃ³ bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n yáº¿u wifi hay cÃ¡c yáº¿u tá»‘n gÃ¬ k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh Tháº¯ngVÃ¢ng trÆ°á»ng há»£p nÃ y tÃ¹y vÃ o miáº¿ng dÃ¡n anh dÃ¡n ná»¯a áº¡ náº¿u dÃ¡n miáº¿ng dÃ¡n chá»‘ng xÆ°á»›c thÆ°á»ng thÃ¬ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng sáº£n pháº©m nhiá»u anh nhaChia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.345507,
      "id": "27614365",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ¡y má»›i mua náº¿u thÆ°á»ng xuyÃªn lau chÃ¹i cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ¡y k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p Ä‘Ã³ váº«n khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.816559,
      "id": "21108756",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i dÃ¡n cÆ°á»ng lá»¥c full man hinh cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ n hÃ¬nh k",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Viá»‡c dÃ¡n cÆ°á»ng lá»±c Full mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ¡y nha báº¡n. NÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m tiáº¿p tá»¥c sá»­ dá»¥ng sáº£n pháº©m báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.600433,
      "id": "24892720",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i ip 6 xÃ i bá»™ sáº¡c cá»§a ip 6plus cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng j Ä‘áº¿n mÃ¡y k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Theo mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ viá»‡c nÃ y khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng tá»›i mÃ¡y báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.535908,
      "id": "29300078",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6plus bá»‹ Ä‘á»‘m sÃ¡ng cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÆ°á»›c tiÃªn báº¡n hÃ£y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ ná»¯a khÃ´ng báº¡n nha .Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.309341,
      "id": "21149468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i lÃ  mÃ¡y e lÃ  iphone 6 e lÆ°á»›t web liÃªn tá»¥c. Pin Ä‘áº¿n 20% cáº¯m sáº¡c Ä‘áº¿n 100% thÃ¬ e láº¡i lÃªn web tiáº¿p. E sá»­ dá»¥ng liÃªn tá»¥c nhÆ° váº­y thÃ¬ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n pin k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m lÃ  viá»‡c nÃ y khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ¡y nha báº¡n. NÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m tiáº¿p tá»¥c sá»­ dá»¥ng sáº£n pháº©m báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.115957,
      "id": "21630000",
      "field_search": "question",
      "question": "S iPhone 6 of e ko má»Ÿ Ä‘Ã¨n flash khi cÃ³ cuá»™c gá»i Ä‘i z?? E thá»­ má»Ÿ r nhÆ°ng ko Ä‘c",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ xin lá»—i mÃ¬nh chÆ°a hiá»ƒu rÃµ cÃ¢u há»i cá»§a báº¡n cho láº¯m vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin rÃµ hÆ¡n Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.015305,
      "id": "20736750",
      "field_search": "question",
      "question": "E vá»«a mua mÃ¡y Ä‘k máº¥y hÃ´m.em cÃ i Ä‘áº·t khi cÃ³ cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n Ä‘Ã¨n led nháº¥p nhÃ¡y.cÃ i rá»“i mÃ  k Ä‘k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n cÃ³ thá»ƒ kiá»ƒm tra láº¡i thao tÃ¡c nhÆ° sau nhÃ©: cÃ i Ä‘áº·t- cÃ i Ä‘áº·t chung- trá»£ nÄƒng- Ä‘Ã¨n led Ä‘á»ƒ cáº£nh bÃ¡o- báº­t- khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.914072,
      "id": "21621296",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho há»i dÃ¡n kÃ­nh cÆ°á»ng lá»±c cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ¡y hk áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹.Sáº£n pháº©m váº«n Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£Â KÃ­nh oleophobic (ion cÆ°á»ng lá»±c) rá»“i Ä‘Ã³ áº¡, nhÆ°ng náº¿u chá»‹ cÃ³ thá»ƒ dÃ¡n kÃ¨m thÃªm miáº¿ng dÃ¡n cÆ°á»ng lá»±c váº«n khÃ´ng sao cáº£ chá»‹ nhÃ©. tuy nhiÃªn chá»‹ cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o thÃªm táº¡i cÃ¡c cÆ°a hÃ ng phá»¥ kiá»‡n uy tÃ­n khÃ¡c chá»‹ nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.566715,
      "id": "23203903",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i táº¡i sao camera cá»§a ip6 chá»¥p Ä‘Ã¨n flash vÃ o buá»•i tá»‘i khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c áº¡ .chá»¥p flash váº«n nhÃ¡ nhÆ°ng áº£nh láº¡i khÃ´ng tháº¥y gÃ¬",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ© ! TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ thá»­ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ Ä‘Æ°á»£c hay khÃ´ng. Náº¿u váº«n khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c thÃ¬ báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh tiáº¿p tá»¥c há»— trá»£ cho báº¡n nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.498264,
      "id": "28189903",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho r há»i chÆ¡i nhiá»u game nhÆ° liÃªn quÃ¢n cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng j Ä‘áº¿n mÃ¡y k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y, tuy nhiÃªn náº¿u báº¡n chÆ¡i nhiá»u vÃ  sáº¡c Pin liÃªn tá»¥c cÆ°á»ng Ä‘á»™ nhiá»u trong ngÃ y, Ä‘Ã´i khi vá»«a sáº¡c vá»«a chÆ¡i thÃ¬ sáº½ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n tuá»•i thá» Pin báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.318443,
      "id": "19661940",
      "field_search": "question",
      "question": "E muá»‘n báº­t Ä‘Ã¨n chá»›p khi cÃ³ tin nháº¯n hay cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n thÃ¬ báº­t á»Ÿ chá»— nÃ o áº¡?,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Báº¡n vÃ o giÃºp mÃ¬nhÂ cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > trá»£ nÄƒng > Ä‘Ã¨n LED cáº£nh bÃ¡o báº­t lÃªn sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra Ä‘Æ°á»£c hay chÆ°a báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.123096,
      "id": "21076049",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i náº¿u nhÆ° 2 iphone mÃ  sá»­ dá»¥ng 1 icloud thÃ¬ mÃ¡y nÃ y cÃ³ xem Ä‘uá»c háº¿t tin nháº¯n hay cÃ¡c cuá»™c gá»i cá»§a mÃ¡y kia k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ theo mÃ¬nh kiá»ƒm tra thÃ¬ vá»›i iCloud thÃ¬ mÃ¬nh khÃ´ng tÃ¬m tháº¥y pháº§n sao lÆ°u nháº­t kÃ½ cuá»™c gá»i vÃ  tin nháº¯n nÃªn cÃ³ thá»ƒ sáº½ khÃ´ng Ä‘á»“ng bá»™ Ä‘Æ°á»£c sang Ä‘iá»‡n thoáº¡i khÃ¡c Ä‘Äƒng nháº­p cÃ¹ng tÃ i khoáº£n nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.912348,
      "id": "22805799",
      "field_search": "question",
      "question": "E muá»‘n cÃ i nhÃ¡y Ä‘Ã¨n cÃ³ cuá»™c gá»i vÃ  tjn nháº¯n Ä‘Ã³ ad cho iphone",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > trá»£ nÄƒng > Ä‘Ã¨n led Ä‘á»ƒ cáº£nh bÃ¡o > báº­t báº¡n nha.Báº¡n lÆ°u Ã½ lÃ  táº¯t mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ Ä‘Ã¨n má»›i hoáº¡t Ä‘á»™ng báº¡n nhÃ©.ChÃºc báº¡n thÃ nh cÃ´ng !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.863031,
      "id": "29407458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i cÃ³ nÃªn báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p khi sáº¡c pin ko áº¡ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y hoáº·c pin k",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n báº­t cháº¿ Ä‘á»™ Ä‘Ã³ khi sáº¡c Pin thÃ¬ váº«n khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ , náº¿u báº¡n khÃ´ng sá»­ dá»¥ng thÃ¬ báº¡n nÃªn táº¯t cháº¿ Ä‘á»™ Ä‘Ã³ lÃºc sáº¡c Pin báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.738956,
      "id": "21373442",
      "field_search": "question",
      "question": "dÃ¡n cÃ¡i ny cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y hay mÃ u sÆ¡n vá» sau k áº¡",
      "answer": "dÃ¡n skin áº¡",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.327509,
      "id": "24521885",
      "field_search": "question",
      "question": "e chÃ o qtv. cho e há»i e cÃ i Ä‘áº·t Ä‘Ã¨n sÃ¡ng khi gá»i Ä‘áº¿n sao lÃºc cÃ³ Ä‘Ã¨n nhÃ¡y sÃ¡ng lÃºc ko a?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.172014,
      "id": "20853419",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i dÃ¡n nÃºt home cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ vá» vÃ¢n tay vs hÆ° nÃºt k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ theo mÃ¬nh báº¡n khÃ´ng nÃªn dÃ¡n nÃºt home áº¡, do sáº½ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n vÃ¢n tay, khÃ´ng nháº¡y hoáº·c khÃ´ng nháº­n Ä‘Æ°á»£c vÃ¢n tay luÃ´n Ä‘Ã³ áº¡; vá» sau nÃ y khi thÃ¡o miáº¿ng dÃ¡n cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i lá»›p keo áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n vÃ¢n tay báº¡n nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.952126,
      "id": "21283312",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i e dÃ¡n máº·t sau rá»“i e dÃ¹ng thÃªm á»‘p cÃ³ bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng mÃ u sÆ¡n á»Ÿ sau mÃ¡y hay gÃ¬ k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y khÃ´ng cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y Ä‘Ã¢u áº¡. Anh yÃªn tÃ¢m áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.708698,
      "id": "20949972",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i táº£i pháº§n má»m magic phone cleaner cÃ³ don dep tá»‘t k vs cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Theo mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ á»©ng dá»¥ng nÃ y Ä‘Æ°á»£c khÃ¡ nhiá»u ngÆ°á»i sá»­ dá»¥ng , nÃªn báº¡n an tÃ¢m vá» á»©ng dá»¥ng nÃ y nha báº¡nÂ ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.670704,
      "id": "17875180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i ip 5 cá»§a mÃ¬nh cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n k tháº¥y cÃ³ chuÃ´ng. MÃ¬nh váº«n Ä‘á»ƒ chuÃ´ng gá»i Ä‘áº¿n nhÆ°ng k tháº¥y cÃ³ chuÃ´ng. Váº­y mÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ sao?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng táº¯t nguá»“n mÃ¡y, sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i vÃ  kiá»ƒm tra nhÃ©. VÃ  cáº§n kiá»ƒm tra chÃ­nh xÃ¡c xem Ä‘Ã£ gáº¡t nÃºt táº¯t chuÃ´ng bÃªn cáº¡nh trÃ¡i lÃªn chÆ°a nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.485252,
      "id": "26454817",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chá»‹ cho e há»i lÃ  e dÃ¹ng sáº¡c cá»§a mobistar sáº¡c cho iphone thÃ¬ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n pin vÃ  mÃ¡y khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº¡c thÃ¬ váº«n Ä‘Æ°á»£c nhÆ°ng lÃ¢u ngÃ y thÃ¬ khÃ´ng á»•n báº±ng sáº¡c chuáº©n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.797901,
      "id": "20715823",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em há»i thay pin chÃ­nh hÃ£ng cá»§a iphone 6 giÃ¡ bao nhiÃªu váº­y áº¡, vÃ  khi thay cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y sau nÃ y k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Em khÃ´ng cÃ³ giÃ¡ thay Pin cá»§a iPhone 6 anh áº¡. Anh hÃ£y liÃªn há»‡ Trung tÃ¢m báº£o hÃ nh HÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ nhÃ©. Khi thay xong thÃ¬ Pin sáº½ Ä‘Æ°á»£c cáº£i thiá»‡n hÆ¡n vÃ  khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng tá»›i mÃ¡y Ä‘Ã¢u anh nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.632391,
      "id": "29877223",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mÃ¬nh há»i Iphone khÃ´ng cÃ³ Ä‘Ã¨n bÃ¡o khi sáº¡c pin, khÃ´ng cÃ³ Ä‘Ã¨n bÃ¡o cuá»™c gá»i nhá»¡ hay cÃ³ tin nháº¯n Ã ? Trong cÃ¡c Ä‘á»i Iphone tá»« truocs Ä‘áº¿n nay cÃ³ mÃ¡y nÃ o cÃ³ cÃ¡c Ä‘Ã¨n bÃ¡o nhÆ° nÃ³i á»Ÿ trÃªn khÃ´ng?. CÃ¡m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Ráº¥t tiáº¿c váº«n chÆ°a cÃ³ mÃ¡y nÃ o cÃ³ Ä‘Ã¨n led thÃ´ng bÃ¡o nhÆ° trÃªn anh nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.540283,
      "id": "24011639",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho há»i ghi Ã¢m cuá»™c gá»i báº±ng á»©ng dá»¥ng nÃ o",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Ráº¥t tiáº¿c, mÃ¡y chÆ°a há»— trá»£ sá»­ dá»¥ng á»©ng dá»¥ng há»— trá»£ ghi Ã¢m cuá»™c gá»i nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.436909,
      "id": "27762928",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i iphone 6 sáº¡c 100% pin báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p sá»­ dá»¥ng náº¿u láº·p láº¡i liá»‡n tá»¥c nhÃ¬u láº§n nhÆ° váº­y ko biáº¿t cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n pin ko QTV?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n an tÃ¢m lÃ  khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n pin nhÆ°ng mÃ¡y sáº½ bá»‹ háº¡n cháº¿ hiá»‡u nÄƒng khi báº¡n báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nÃ y báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.369734,
      "id": "27849736",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh Æ¡i cho em há»i sáº¡c pin iPhone nÃ³ng mÃ¡y co áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y khÃ´ng áº¡,  anh chá»‰ em cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c vá»›i",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Khi sac pin thÃ¬ cÃ³ nhiá»u nguá»“n Ä‘iá»‡n Ä‘i vÃ o trong mÃ¡y   náº¡p Ä‘iá»‡n vÃ o pin nÃªn mÃ¡y nÃ³ng áº¥m lÃªn lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng, khÃ´ng pháº£i lá»—i > khÃ´ng khÃ´i phá»¥c Ä‘Æ°á»£cÂ báº¡n nhÃ©. ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.36233,
      "id": "22184306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ¡y cÃ³ Ä‘uÃ´i CH/A cÃ³ Ä‘Ã¡ng sá»­ dá»¥ng k",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Náº¿u lÃ  sáº£n pháº©m chÃ­nh hÃ£ng cá»§a Apple thÃ¬ cháº¥t lÆ°á»£ng tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng nhau nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m sá»­ dá»¥ng nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.29063,
      "id": "22908526",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ¡y cá»§a e hÆ¡i nÃ³ng liá»‡u cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng j ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y báº¡n dÃ¹ng liÃªn tá»¥c cháº¡y cÃ¡c á»©ng dá»¥ng, gameÂ  náº·ng hay dÃ¹ng káº¿t ná»‘i máº¡ng nháº¥t lÃ  3G thÃ¬ CPU hoáº¡t Ä‘á»™ng máº¡nh , tá»a nhiá»‡t lÃ m cho mÃ¡y nÃ³ng dáº§n lÃªn báº¡n nhÃ©. Äiá»u nÃ y hoÃ n toÃ n bÃ¬nh thÆ°á»ng vÃ  báº¡n chá»‰ cáº§n Ä‘á»ƒ cho mÃ¡y cÃ³ thá»i gian nghá»‰ ngÆ¡i lÃ  khÃ´ng sao cáº£ nhÃ© báº¡nÂ  .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.191257,
      "id": "24896217",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i em mua mÃ¡y iphone 6 Ä‘Æ°á»£c gáº§n 1 thÃ¡ng mÃ¡y nháº­n cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n mÃ¡y khÃ´ng rung Ä‘á»• chuÃ´ng xong hiá»‡n cuá»™c gá»i nhá»¡ lÃ  tháº¿ nÃ o?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.028889,
      "id": "26411394",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chi cho em há»i em Ä‘ag xÃ i iphone6 lÃ m sao Ä‘á»ƒ cÃ i Ä‘Ã¨n nhÃ¡y cuá»™c gá»i",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vÃ o : CÃ i Ä‘áº·t - CÃ i Ä‘áº·t chung - Trá»£ nÄƒng - ÄÃ¨n Led Ä‘á»ƒ cáº£nh bÃ¡o - ON lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ© .ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.985085,
      "id": "18384479",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i lÃºc nÃ o cÅ©ng Ä‘á»ƒ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng dÃ¬ k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng tá»›i mÃ¡y, báº¡n an tÃ¢m nhÃ©!Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.719217,
      "id": "19306181",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua mÃ¬nh dÃ¡n pháº§n lÆ°ng pháº§n keo trong cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ u cá»§a mÃ¡y khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Thanh,Viá»‡c dÃ¡n keo trong mÃ¡y váº«n khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ u mÃ¡y chá»‹ nha!Â Chia sáº» cÃ¹ng chá»‹ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.644703,
      "id": "28460440",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone bá»‹ rá»›t thÃ¬ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n linh kiá»‡n bÃªn trong ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ²nÂ phá»¥ thuá»™c vÃ o nhiá»u yáº¿u tá»‘ báº¡n nhÃ©, náº¿u hiá»‡n táº¡i báº¡n váº«n sá»­ dá»¥ng mÃ¡y bÃ¬nh thÆ°á»ng, chÆ°a gáº·p pháº£i lá»—i gÃ¬ thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y chÆ°a bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng nha báº¡nÂ ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.640919,
      "id": "22361903",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cÃ³ á»©ng dá»¥ng nÃ o bÃ¡o rung khi nghe mÃ¡y cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n vÃ  khi táº¯t mÃ¡y khÃ´ng add?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c, lÃ  chÆ°a cÃ³ á»©ng dá»¥ng nÃ o há»— trá»£ tÃ­nh nÄƒng nÃ y trÃªn iPhone 6 báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.540361,
      "id": "24617362",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv chi em há»i iphone6 náº¿u Ä‘á»ƒ sáº¡c qua Ä‘Ãªm thÃ¬ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n bin khÃ´ng áº¡? VÃ  khi nÃ o khÃ´ng dÃ¹ng Ä‘áº¿n lÃ  em láº¡i sáº¡c thÃ¬ cÃ³ gÃ¢y áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ¡y khÃ´ng ? Mong qtv tráº£ lá»i Ä‘áº§y Ä‘á»§ áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y do mÃ¡y sá»­ dá»¥ng cÃ´ng nghá»‡ Pin má»›i nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ sáº¡c Pin nhÆ° báº¡n nÃ³i trÃªn Ä‘iá»u Ä‘Æ°á»£c, lÆ°u Ã½ khÃ´ng vá»«a vá»«a sá»­ dá»¥ng vá»«a sáº¡c báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.525833,
      "id": "29257490",
      "field_search": "question",
      "question": "Vá»«a mua vá» khÃ´ng biáº¿t cÃ i Ä‘áº·t Ä‘Ã¨n bÃ¡o khi cÃ³ cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n hoáº¡c tn thÃ´ng bÃ¡o mong chá»‰ giup",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n cÃ³ thá»ƒ lÃ m theo hÆ°á»›ng dáº«n tá»« bÃ i viáº¿t nÃ y thÃ¬ sáº½ Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©:Â ChÃºc báº¡n thÃ nh cÃ´ng !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.426441,
      "id": "22395344",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muá»‘n dÃ¡n cÆ°á»ng lá»±c vÃ o mÃ¡y iPhone 6.thi co áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ n hÃ¬nh cáº£m á»©ng K áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Miáº¿ng dÃ¡n cÆ°á»ng lá»±c thÃ¬ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ n hÃ¬nh cáº£m á»©ng cá»§a mÃ¡y nha. NÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m tiáº¿p tá»¥c sá»­ dá»¥ng sáº£n pháº©m báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.286001,
      "id": "21135009",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i mÃ¡y chÆ¡i game thÆ°á»ng xuyÃªn cÃ³ bá»‹ cháº­m mÃ¡y hay bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng pháº§n má»m mÃ¡y k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.176418,
      "id": "19867882",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 báº­t chá»©c nÄƒng Ä‘Ã¨n led khi nháº­n cuá»™c gá»i nhÆ°ng váº«n ko sÃ¡ng nhÆ°ng báº­t Ä‘Ã¨n pin sÃ¡ng bÃ¬nh thÆ°á»ng, váº­y bá»‹ lá»—i gÃ¬ áº¡ ???",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n kiá»ƒm tra láº¡i náº¿u mÃ n hÃ¬nh cá»§a báº¡n cÃ²n sÃ¡ng thÃ¬ khi cÃ³ cuá»™c gá»i tin nháº¯n Ä‘Ã¨n sáº½ khÃ´ng nhÃ¡y nÃªn báº¡n thá»­ táº¯t mÃ n hÃ¬nh vÃ  kiá»ƒm tra láº¡i nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.058208,
      "id": "21635499",
      "field_search": "question",
      "question": "táº¯t Ä‘Ã¨n khi tin nháº¯n cuá»™c gá»i nÃ³ nháº¥y lÃ m sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.009413,
      "id": "21238560",
      "field_search": "question",
      "question": "sao tÃ´i cÃ i nhÃ¢c chuÃ´ng rá»“i mÃ  cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n k cÃ³ chuÃ´ng",
      "answer": "@Khang Hiáº¿u:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.978264,
      "id": "20293689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i khi mÃ¡y mua vá» mih táº£i pháº§n má»m battery life ktra pin thÃ¬ bá»‹ chai 14% rá»“i .tháº¿ lÃ  pin cÃ³ bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Ráº¥t tiáº¿c cÃ¡c á»©ng dá»¥ng pháº§n má»m bÃªn thá»© 3 báº¡n táº£i vá» khÃ´ng thá»ƒ nÃ o Ä‘Ã¡nh giÃ¡ chÃ­nh xÃ¡c Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©. MÃ¡y báº¡n mua náº¿u lÃ  mÃ¡y má»›i thÃ¬ báº¡n cá»© yÃªn tÃ¢m lÃ  pin cÃ²n má»›i khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n pin báº¡n nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.944246,
      "id": "21255235",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i, mÃ¬nh má»›i mua ip6 Ä‘c máº¥y ngÃ y. Loa ngoÃ i tá»± nhiÃªn bá»‹ há»ng k nghe Ä‘c, cáº¯m tai nghe rá»“i rÃºt ra thÃ¬ loa ngoÃ i láº¡i nghe Ä‘Æ°á»£c. CÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y k áº¡??,Cho mÃ¬nh há»i, mÃ¬nh má»›i mua ip6 Ä‘c máº¥y ngÃ y. Loa ngoÃ i tá»± nhiÃªn bá»‹ há»ng k nghe Ä‘c, cáº¯m tai nghe rá»“i rÃºt ra thÃ¬ loa ngoÃ i láº¡i nghe Ä‘Æ°á»£c. CÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y k áº¡??",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n tiáº¿p tá»¥c dÃ¹ng 1 thá»i gian xem cÃ²n bá»‹ láº¡i tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Náº¿u cÃ²n báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ giÃºp báº¡n .ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.936653,
      "id": "26057196",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh vá»«a sá»­ dá»¥ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i vá»«a sáº¡c pin báº±ng sáº¡c dá»± phÃ²ng thÃ¬ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ tá»›i pin khÃ´ng ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n khÃ´ng nÃªn vá»«a sáº¡c vá»«a dÃ¹ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i dÃ¹ lÃ  dÃ¹ng PIN sáº¡c dá»± phÃ²ng Ä‘á»ƒ sáº¡c cÅ©ng khÃ´ng nÃªn báº¡n nhÃ©.Â Báº¡n sáº¡c nhÆ° váº­y sáº½ lÃ m PIN Ä‘iá»‡n thoáº¡i nhanh chai nhÃ© báº¡n .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.832912,
      "id": "19872711",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m há»i sáº¡c mÃ¡y báº±ng sáº¡c dá»± phÃ²ng nhiá»u cÃ³ gÃ¢y chai pin hay pin cÃ³ bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y báº¡n sáº¡c báº±ng PIN sáº¡c dá»± phÃ²ng mÃ  sáº¡c báº±ng cá»•ng 1A nhiá»u cÅ©ng khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng mÃ¡y báº¡n nhÃ©.Â Chá»‰ lÆ°u Ã½ báº¡n lÃ  trong thá»i gian sáº¡c báº¡n khÃ´ng nÃªn dÃ¹ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i lÃ  Ä‘Æ°á»£c .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.806204,
      "id": "17679541",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i tgdd gá»i e lÃ m gÃ¬ áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Dáº¡ cÃ¡m Æ¡n anh Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ láº¡i thÃ´ng tin em sáº½ gá»­i láº¡i thÃ´ng tin nÃ y Ä‘áº¿n tá»•ng Ä‘Ã i Ä‘á»ƒ há» kiá»ƒm tra vÃ  liÃªn há»‡ láº¡i anh sau 5 phÃºt Ä‘á»ƒ há»— trá»£ mÃ¬nh nhÃ©.ChÃºc anh nhiá»u sá»©c khoáº».",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.642555,
      "id": "22164063",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vá»«a nhaann dc 1 cuá»™c gá»i ma k nghe dc  Tgdd cÃ³ thá»ƒ gá»i láº¡i cho e",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Hoa,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ chá»‹ vui lÃ²ng cho em thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho chá»‹ tá»‘t hÆ¡n chá»‹ nhÃ©.Mong há»“i Ã¢m tá»« chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.616566,
      "id": "23279648",
      "field_search": "question",
      "question": "Dáº¡ cho há»i em vá»‡ sinh loa iphome 6 bá»‹ dÃ­nh bÃªn ngoÃ i lÃ¢u nÄƒm cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng tÄƒm cá» sÃ¡t vÃ o cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n loa k áº¡ tks ğŸ˜˜",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Viá»‡c dÃ¹ng tÄƒm vá»‡ sinh loa thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ sáº½ lÃ m cÃ¡c háº¡t bá»¥i nhá» lá»t vÃ o bÃªn trong cá»§a loa, nÃªn tá»‘t nháº¥t báº¡n sá»­ dá»¥ng cÃ¡c loáº¡i mÃ¡y hÃºt bá»¥i mini vá»‡ sinh cho loa cá»§a mÃ¡y. Hoáº·c náº¿u loa cá»§a báº¡n váº«n nghe Ä‘Æ°á»£c tá»‘t thÃ¬ báº¡n cÅ©ng khÃ´ng cáº§n pháº£i vá»‡ sinh báº¡n nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.537807,
      "id": "25828961",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e Ä‘ang dÃ¹ng ip6 e Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘áº§y lÃ  e báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng tháº¥y há» báº£o báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nÃ y lÃªn Ä‘á»ƒ dÃ¹ng Ä‘k lÃ¢u hÆ¡n nhÆ°ng e tháº¯c máº¯c báº­t cháº¿ cháº¿ Ä‘á»™ nÃ y lÃªn trong suá»‘t quÃ¡ trÃ¬nh sá»­ dá»¥ng cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng j Ä‘áº¿n pin cá»§a mÃ¡y k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n Pin mÃ¡y, báº¡n yÃªn tÃ¢m sá»­ dá»¥ng nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.497002,
      "id": "27192273",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ¡i lá»— Ä‘en nhá» á»Ÿ giá»¯a Ä‘Ã¨n led vÃ  camera sau cÃ³ tÃ¡c dá»¥ng gÃ¬ áº¡. MÃ¬nh dÃ¡n keo báº£o vá»‡ thÃ¬ ngÆ°á»i ta dÃ¡n bÃ­t láº¡i luÃ´n rá»“i váº­y cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ Ä‘Ã¢y lÃ  Micro cá»§a mÃ¡y khi quay Video nÃªn khi dÃ¡n kÃ­nh thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n cháº¥t lÆ°á»£ng Ã¢m thanh khi quay Video nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.23023,
      "id": "23981505",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e lÃªn ios 11.2.1 tháº¥y tÃ¬nh tráº¡ng nÃ³ng mÃ¡y xuáº¥t hiá»‡n nhiá»u hÆ¡n 11.1.2. Nghe ns 11.2.1 kháº¯c phá»¥c lá»—i nÃ³ng mÃ¡y vá»›i thoÃ¡t mÃ n hÃ¬nh mÃ  váº«n bá»‹. Cho e há»i nhÆ° tháº¿ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y k. E nÃªn lÃ m ntn khi nÃ³ng mÃ¡y áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n lÆ°u Ã½ trong quÃ¡ trÃ¬nh sá»­ dá»¥ng nÃªn táº¯t háº¿t á»©ng dá»¥ng ngáº§m vÃ  cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ giÃºp trÃ¡nh tÃ¬nh tráº¡ng nÃ³ng mÃ¡y nÃ y xáº£y ra báº¡n nhÃ©, báº¡n cáº§n tÃ¬m hiá»ƒu thÃªm thÃ´ng tin nÃ o khÃ¡c vá» sáº£n pháº©m vui lÃ²ng pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.209373,
      "id": "22517761",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh dung iPhone 6 32gb minh muá»‘n dÃ¡n cÆ°á»ng lá»±c thÃ¬ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ n hÃ¬nh k",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Hiá»‡n chá»‹ váº«n cÃ³ thá»ƒ dÃ¡n thÃªm miáº¿ng dÃ¡n cÆ°á»ng lá»±c Ä‘Æ°á»£c chá»‹ nha , khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng chá»‹ nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.164967,
      "id": "30750035",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i iphone 6 32GB xÃ i há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh ios 11 e má»›i mua mÃ  giá» mÃ¡y bÃ¡o cáº­p nháº­t lÃªn 12, váº­y e cÃ³ cáº§n cáº­p nháº­t k áº¡? VÃ  khi cáº­p nháº­t rá»“i mÃ¡y cÃ³ bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ k áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Anh nÃªn cáº­p nháº­t iOS má»›i cho mÃ¡y náº¿u mÃ¡y cá»§a anh lÃ  phiÃªn báº£n iPhone Quá»‘c táº¿ , khi cáº­p nháº­t mÃ¡y khÃ´ng bá»‹ lá»—i gÃ¬ anh nha . Cáº§n lÆ°u Ã½ ghi nhá»› láº¡i tÃ i khoáº£n vÃ  máº­t kháº©u iCloud cá»§a mÃ¡y ná»¯a nha .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.14829,
      "id": "21178482",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Ä‘t cá»§a e cÃ³ ngÆ°á»i gá»i Ä‘áº¿n láº¡i khÃ´ng nhÃ¡y Ä‘Ã¨n sau váº­y ad?chá»‰ giÃºp cÃ i Ä‘áº·t vá»›i áº¡,Sao Ä‘t cá»§a e cÃ³ ngÆ°á»i gá»i Ä‘áº¿n láº¡i khÃ´ng nhÃ¡y Ä‘Ã¨n sau váº­y ad?chá»‰ giÃºp cÃ i Ä‘áº·t vá»›i áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n cÃ³ thá»ƒ kiá»ƒm tra thiáº¿t láº­p Â nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.143322,
      "id": "20599301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i iPhone Ä‘Ã¨n led khi cÃ³ cuá»™c hay ThoÃ²ng bÃ¡o mÃ  khÃ´ng nhÃ¡y lÃ  do sao qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Trá»£ nÄƒng > ÄÃ¨n led cáº£nh bÃ¡o > Báº­t lÆ°u Ã½ báº¡n pháº£i táº¯t mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ Ä‘Ã¨n flash má»›i nhÃ¡y nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.110144,
      "id": "20702028",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i luc mua mÃ¡y nhug k cÃ³ phiáº¿u báº£o hÃ h vay cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gi khi mÃ  báº£o hah sau nÃ y k ak",
      "answer": "ChÃ o chi,Hiá»‡n táº¡i bÃªn em há»— trá»£ báº£o hÃ nh Ä‘iá»‡n tá»­, nÃªn khÃ´ng cung cáº¥p phiáº¿u báº£o hÃ nh. KhÃ´ng cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n báº£o hÃ nh sau nÃ y chá»‹ nhÃ©. Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m..Chia sáº» cÃ¹ng chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.106512,
      "id": "26649008",
      "field_search": "question",
      "question": "ip sáº¡c 40-50% rÃºt ra Ä‘c kh áº¡ , lÃ m v cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n pin kh áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i cÃ¡ch sá»­ dá»¥ng báº¡n Ä‘á» cáº­p, thÃ¬ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ¡y. NÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m tiáº¿p tá»¥c sá»­ dá»¥ng sáº£n pháº©m báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.095673,
      "id": "25478151",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho tÃ´i há»i táº¡i sao mÃ¡y iPhone 6 cá»§a mÃ¬nh khi cÃ³ cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n mesenger trÃªn mÃ n hÃ¬nh khoÃ¡ khÃ´ng hiá»ƒn thá»‹ nÃºt xanh Ä‘á» Ä‘á»ƒ nghe hay tá»« chá»‘i cuá»™c gá»i mÃ  chá»‰ hiá»ƒn thá»‹ tÃªn cá»§a ngÆ°á»i gá»i Ä‘áº¿n sau Ä‘Ã³ pháº£i báº¥m nÃºt home má»Ÿ khoÃ¡ vÃ o Mesenger má»›i nháº­n Ä‘Æ°á»£c cuá»™c gá»i",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y máº·c Ä‘á»‹nh cá»§a á»©ng dá»¥ng báº¡n cáº§n vÃ o á»©ng dá»¥ng Messenger má»›i nháº­n cuá»™c gá»i Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.065634,
      "id": "24223940",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i! MÃ¡y cá»§a mÃ¬nh tá»± xoÃ¡ cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n cuá»™c gá»i Ä‘i vÃ  cáº£ tn sms! Rá»“i cáº£ nhá»¯ng pháº§n ghi nhá»› cÅ©ng clear sáº¡ch sáº½ lÃ  nÃªn! CÃ³ cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c ko? 6 16gb",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cÃ³ sá»­ dá»¥ng chung tÃ i khoáº£n iCloud vá»›i 1 Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone nÃ o khÃ¡c khÃ´ng báº¡n áº¡ ?Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin pháº£n há»“i tá»« báº¡n Ä‘á»ƒ mÃ¬nh tÆ° váº¥n chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t cho báº¡n nhÃ©.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.051945,
      "id": "28848570",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lÃºc sáº¡c cá»¥c sáº¡c bá»‹ nÃ³ng váº­y cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ¡y ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Khi báº¡n sáº¡c pin thÃ¬ Adapter sáº¡c nÃ³ng lÃªn lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng báº¡n nhÃ©, do Adapter sáº¡c tiáº¿p xÃºc trá»±c tiáº¿p vá»›i nguá»“n Ä‘iá»‡n vÃ  chuyá»ƒn hÃ³a Ä‘iá»‡n Ã¡p nguá»“n thÃ nh Ä‘iá»‡n Ã¡p sáº¡c nÃªn khi sáº¡c sáº½ nÃ³ng lÃªn nha.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.937275,
      "id": "20468468",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i dÃ¡n kÃ­nh cÆ°á»ng lá»±c full 4D cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng tá»›i wifi hay cÃ¡c yáº¿u tá»‘ cj k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ siÃªu thá»‹ bÃªn em khÃ´ng cÃ³ kinh doanh kÃ­nh cÆ°á»ng lá»±c nÃªn khÃ´ng biáº¿t Ä‘Æ°á»£c anh nhÃ©, em ráº¥t tiáº¿c vÃ  anh vui lÃ²ng liÃªn há»‡ vá»›i nÆ¡i anh mua sau Ä‘Ã³ há»i Ä‘á»ƒ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c vÃ  tá»‘t nháº¥t anh nhÃ©Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.881165,
      "id": "23504679",
      "field_search": "question",
      "question": "Vá»«a mua khoáº£ng 2 tuáº§n, nháº¥n sá»‘ Ä‘t tá»« danh báº¡ Ä‘á»ƒ gá»i Ä‘i pháº£i máº¥t hÆ¡n 5s má»›i thá»±c hiá»‡n Ä‘Æ°á»£c cuá»™c gá»i, khi cÃ³ cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n máº·c dÃ¹ Ä‘Ã£ Ä‘á»• chuÃ´ng nhÆ°ng mÃ n hÃ¬nh váº«n chÆ°a hiá»ƒn thá»‹ cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n, tháº¿ lÃ  lá»—i gÃ¬",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y xung Ä‘á»™t há»‡ thá»‘ng pháº§n má»m bÃªn trong báº¡n vui lÃ²ng tiáº¿n hÃ nh khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra láº¡i xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c sá»± cá»‘ trÃªn hay khÃ´ng báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i thÃ´ng tin táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra há»— trá»£ cho báº¡n Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.859846,
      "id": "30051068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i táº¡i sao mÃ¡y em nháº¥n giá»¯ nhÆ° trong áº¢nh mÃ  láº¡i k hiá»‡n gÃ¬ áº¡??",
      "answer": "ChÃ o anh ,Dáº¡ trong áº£nh lÃ  tÃ­nh nÄƒng 3D touch cáº£m á»©ng lá»±c nháº¥n, tÃ­nh nÄƒng nÃ y chá»‰ cÃ³ trÃªn iPhone 6s trá»Ÿ lÃªn áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.858864,
      "id": "26525812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i cá»§ sáº¡c iphone 6 cá»§a e bá»‹ hÆ° máº¥t, e dÃ¹ng cá»§ sáº¡c android Ä‘á»ƒ sáº¡c thÃ¬ cÃ³ bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nBáº¡n cho mÃ¬nh xin thÃ´ng tin báº¡n dÃ¹ng cá»§ sáº¡c cá»§a mÃ¡y nÃ o Ä‘á»ƒ sáº¡c Ä‘á»ƒ mÃ¬nh kiá»ƒm tra giÃºp báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.720488,
      "id": "28673087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i khi sáº¡c pin lÃºc Ä‘áº§u ko sao mÃ  Ä‘áº¿n lÃºc 80-90% pin tÆ° nhiÃªn láº¡i nÃ³ng lÃ  sao váº­y áº¡. CÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng j Ä‘áº¿n mÃ¡y ko.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.705673,
      "id": "18641694",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi iphone 6 cÃ³ ghi Ã¢m cuá»™c gá»i Ä‘Æ°Æ¡c khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y khÃ´ng há»— trá»£ ghi Ã¢m cuá»™c gá»i báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.664333,
      "id": "22331962",
      "field_search": "question",
      "question": "Chá»‹ oi cho e há»i mÃ¡y ip cá»§a e gá»i zalo k truy cáº­p dc micro lÃ  sao áº¡. Gá»i cho sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i thÃ¬ rÃ¨ rÃ¨. K nge gÃ¬ háº¿t",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t - quyá»n riÃªng tÆ° - chá»n Micro - chá»n cho phÃ©p zalo rá»“i sá»­ dá»¥ng kiá»ƒm tra láº¡i xem sao báº¡n nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.640665,
      "id": "18301690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i mÃ¬nh xáº¡c xong r áº¯ cÃ³ cáº§n rÃºt cá»§ sáº¡c ra hay k hay Ä‘á»ƒ yÃªn Ä‘Ã³ luoq . Viá»‡c Ä‘Ã³ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n cá»§ sáº¡c k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Khi mÃ¡y sáº¡c Ä‘áº§y 100%, báº¡n nÃªn rÃºt sáº¡c ra Ä‘á»ƒ báº£o Ä‘áº£m an toÃ n vá» Ä‘iá»‡n, vÃ  giÃºp báº£o quáº£n sáº£n pháº©m tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©!Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.621756,
      "id": "27526064",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 phiÃªn báº£n Má»›i . Mua Ä‘Ã£ cÃ³ ios 11.2 rá»“i. Ad cho há»i cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ ko",
      "answer": "ChÃ o anh,Em tháº¥y phiÃªn báº£n má»›i iphone 6 sá»­ dá»¥ng hoÃ n toÃ n bÃ¬nh thÆ°á»ng mÃ¡y váº«n cháº¡y mÆ°á»£t nÃªn anh yÃªn tÃ¢m vá» váº¥n Ä‘á» nÃ y nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.613333,
      "id": "20242861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i iphone 6 khi cÃ³ cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n chá»‰ bÃ¡o nÃºt tráº£ lá»i ko cÃ³ song song nÃºt káº¿t thÃºc lÃ  sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng chá»¥p láº¡i mÃ n hÃ¬nh vÃ  gá»­i láº¡i táº¡i Ä‘Ã¢y giÃºp mÃ¬nh. Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ tá»‘t cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.57804,
      "id": "18111900",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e há»i táº¡i sao mÃ¡y hay bá»‹ máº¥t vÃ¢n tháº¿ cÃ³ pháº£i do sá»­ dá»¥ng nhiá»u quÃ¡ k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p cá»§a báº¡n cÃ³ thá»ƒ vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃ´ng tin rÃµ hÆ¡n vá» tÃ¬nh tráº¡ng máº¥t vÃ¢n nhÆ° tháº¿ nÃ o trÃªnÂ mÃ¡y báº¡n , báº¡n cÃ³ thá»ƒ pháº£n há»“i thÃ´ng tin táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ cho báº¡n nhÃ©.Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.570492,
      "id": "30776878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i cho mk há»i cÃ¡ch táº¯t Ã¢m camera va khi cÃ³ cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n cÃ³ tiáº¿ng ah phÃ¡t lÃªn nhÆ° nÃ o ah",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n gáº¡t phÃ­m bÃªn cáº¡nh trÃ¡i cá»§a mÃ¡y xuá»‘ng Ä‘á»ƒ chuyá»ƒn cháº¿ Ä‘á»™ im lÄƒng, khi Ä‘Ã³ chá»¥p áº£nh sáº½ táº¯t tiáº¿ng nha báº¡n. CÃ²n vá»›i iPhone báº£n HÃ n Quá»‘c, Nháº­t thÃ¬ khÃ´ng táº¯t tiáº¿ng Ä‘Æ°á»£c nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.554981,
      "id": "20948890",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i mÃ¡y cá»§a e Ã¢m thanh e váº«n Ä‘á»ƒ Ã¢m lÆ°á»£ng to nhÆ°ng khi em xem video hoáº·c nghe nháº¡c ko há» cÃ³ tiáº¿ng, cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n cÅ©ng ko cÃ³ nháº¡c chuÃ´ng mÃ¡y bá»‹ sao z áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh báº¡n Ä‘Ã£Â  gáº¡t nÃºt bÃªn hÃ´ng trÃ¡i cá»§a mÃ¡y lÃªn, rá»“i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y chÆ°a Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nhÃ©!Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.476622,
      "id": "29915395",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32gb cÃ³ Ä‘Ã¨n led thÃ´ng bÃ¡o tin nháº¯n hay cuá»™c gá»i nhá»¡ ko ad",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c Ä‘iá»‡n thoáº¡iÂ  nÃ y khÃ´ng cÃ³ Ä‘Ã¨n led thÃ´ng bÃ¡o á»Ÿ phÃ­a trÆ°á»›c nhÆ° Ä‘iá»‡n thoáº¡iÂ  Android anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.474007,
      "id": "23477153",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i, cÃ¡i Ä‘Ã¨n chÃ³p chÃ³p khi ngt gá»i Ä‘áº¿n thÃ¬ cÃ i ntn. HÃ´m qua e má»›i mua cÃ²n chÃ³p nhÆ°g nay háº¿t r áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ chÃ­nh xÃ¡c thÃ¬ Ä‘Ã¢y lÃ  Ä‘Ã¨n flash phÃ­a sau pháº£i khÃ´ng áº¡, báº¡n giÃºp mÃ¬nh vÃ o láº¡i cÃ i Ä‘áº·t- cÃ i Ä‘áº·t chung- trá»£ nÄƒng- báº¡n tÃ¬m pháº§n Ä‘Ã¨n led Ä‘á»ƒ cáº£nh bÃ¡o xem Ä‘Ã£ báº­t láº¡i chÆ°a báº¡n nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.403673,
      "id": "27060777",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i cÃ¡i á»©ng dá»¥ng garage band cho ios cÃ³ quan trá»ng gÃ¬ khÃ´ng. MÃ¬nh tháº¥y á»©ng dá»¥ng Ä‘Ã³ náº·ng quÃ¡ lÃªn tá»›i gáº§n 1g rÆ°á»¡i nÃªn mÃ¬nh gá»¡ cÃ i Ä‘áº·t rá»“i xoÃ¡ luÃ´n cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ Ä‘Ã¢y lÃ  á»©ng dá»¥ng há»— trá»£ táº¡o nháº¡c nÃªn náº¿u khÃ´ng sá»­ dá»¥ng thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ thá»­ cháº¡m vÃ  giá»¯ vÃ o icon Ä‘á»ƒ gá»¡ bá» á»©ng dá»¥ng Ä‘i xem sao nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.361017,
      "id": "19836385",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho há»i MÃ¬nh cÃ³ Ä‘áº·t nháº­p sai máº­t kháº©u 10 láº§n thÃ¬ xoÃ¡ háº¿t dá»¯ liá»‡u trong mÃ¡y náº¿u váº­y icloud cá»§a mÃ¬nh cÃ³ cÃ²n ko váº­y vÃ  cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p Ä‘Ã³ thÃ¬ tÃ i khoáº£n vÃ  máº­t kháº©u iCloud náº¿u báº¡n nhá»› thÃ¬ váº«n cÃ²n , mÃ¡y váº«n bÃ¬nh thÆ°á»ng khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ áº¡ , chá»‰ cÃ³ dá»¯ liá»‡u trÃªn mÃ¡y sáº½ bá»‹ xoa háº¿t báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.2219,
      "id": "20472490",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em há»i.... Äang sáº¡c Ä‘iá»‡n thoáº¡i  mÃ  bá»‹ cÃºp Ä‘iá»‡n....nhung em vÃ¬ báº­n cÃ´ng viá»‡c nen ko rÃºt mÃ¡y ra Ä‘c.. Váº­y cÃ³ Ä‘iá»‡n trá»Ÿ láº¡i thÃ¬ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y vÃ  pin ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â CÃ³ Ä‘iá»‡n láº¡i Â thÃ¬ Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a báº¡n sáº½ tiáº¿p tá»¥c sáº¡c náº¿u nhÆ° PIN chÆ°a Ä‘áº§y chá»© khÃ´ng cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng Â gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y vÃ  PIN cáº£ báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.211287,
      "id": "28300713",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 32gb cÃ³ ghi Ã¢m cuá»™c gá»i k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â CÃ¡c dÃ²ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone thÃ¬ Ä‘á»u khÃ´ng há»— trá»£ ghi Ã¢m cuá»™c gá»i báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.061852,
      "id": "27059898",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i cÃ¡i á»©ng dá»¥ng garage band cho ios cÃ³ quan trá»ng gÃ¬ khÃ´ng. MÃ¬nh tháº¥y á»©ng dá»¥ng Ä‘Ã³ náº·ng quÃ¡ lÃªn tá»›i gáº§n 1g rÆ°á»¡i nÃªn mÃ¬nh gá»¡ cÃ i Ä‘áº·t rá»“i xoÃ¡ luÃ´n cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ á»©ng dá»¥ngÂ GarageBand báº¡n cÃ³ thá»ƒ gá»¡ bá» cÃ i Ä‘áº·t Ä‘Æ°á»£c vÃ  khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y báº¡n nhÃ©,ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.013182,
      "id": "26640402",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e há»i Ä‘Ã¢y lÃ  chá»©c nÄƒng gÃ¬ trong ip6 plus áº¡ vÃ  sá»­ dá»¥ng nhÆ° tháº¿ nÃ o áº¡",
      "answer": "@ThÃ¡i ThÃ nh:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.008284,
      "id": "19218394",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i iphone6 ko sá»­ dá»¥ng á»‘p thÃ¬ cÃ³ váº¥n Ä‘á» gÃ¬ ko",
      "answer": "ChÃ o anh,Äiá»‡n thoáº¡i Iphone 6 náº¿u anh sá»­ dá»¥ng cáº©n tháº­n, khÃ´ng Ä‘á»ƒ mÃ¡y nÆ¡i cÃ³ ma sÃ¡t, khÃ´ng Ä‘á»ƒ rÆ¡i vá»¡ thÃ¬ khÃ´ng sá»­ dá»¥ng á»‘p khÃ´ng sao cáº£ anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.968597,
      "id": "25940807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i iphone 6 sáº¡c qua Ä‘Ãªm cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng vÃ  cÃ¡ch sáº¡c Ä‘á»ƒ trÃ¡ch tÃ¬nh tráº¡ng chai pin áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ cÆ¡ báº£n thÃ¬ sáº¡c qua Ä‘Ãªm váº«n khÃ´ng sao áº¡; nhÆ°ng báº¡n váº«n nÃªn háº¡n cháº¿ nhÃ©, vá» lÃ¢u dÃ i tuá»•i thá» pin sáº½ giáº£m dáº§n Ä‘Ã³ áº¡; cÃ¡ch sáº¡c cÆ¡ báº£n Ä‘Ã³ lÃ  báº¡n khÃ´ng nÃªn sáº¡c pin khi pin mÃ¡y cÃ²n nhiá»u; vÃ  mÃ¬nh cÅ©ng háº¡n cháº¿ viá»‡c vá»«a sáº¡c vá»«a sá»­ dá»¥ng luÃ´n báº¡n nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.94905,
      "id": "27059640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i cÃ¡i á»©ng dá»¥ng garage band cho ios cÃ³ quan trá»ng gÃ¬ khÃ´ng. MÃ¬nh tháº¥y á»©ng dá»¥ng Ä‘Ã³ náº·ng quÃ¡ lÃªn tá»›i gáº§n 1g rÆ°á»¡i nÃªn mÃ¬nh gá»¡ cÃ i Ä‘áº·t rá»“i xoÃ¡ luÃ´n cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,á»¨ng dá»¥ngÂ nÃ yÂ khÃ´ng quan trá»ng vÃ  náº¿uÂ khÃ´ng cÃ³ nhu cáº§uÂ sá»­ dá»¥ngÂ cÃ³ thá»ƒ gá»¡Â cÃ i Ä‘áº·t vÃ Â khÃ´ngÂ áº£nh hÆ°á»ŸngÂ mÃ¡yÂ báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.922678,
      "id": "21480425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i cÃ³ cÃ¡ch nÃ o Ä‘á»ƒ ghi Ã¢m cuá»™c gá»i trÃªn iphone 6s ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.84339,
      "id": "19783787",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ¡y e bá»‹ sao vá»›i áº¡ Nhiá»u lÃºc cÃ³ cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n ko hiá»‡n ra nÃºt tá»« chá»‘i mÃ  chá»‰ cÃ³ trÆ°á»£t sang pháº£i Ä‘á»ƒ tráº£ lá»i nhÆ°ng nhiá»u lÃºc láº¡i cÃ³ e ko hiá»ƒu bá»‹ sao z áº¡,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ khi báº¡n khÃ³a mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ cÃ³ cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n thÃ¬ pháº£i trÆ°á»£t má»›i nghe Ä‘Æ°á»£c cÃ²n khi báº¡n Ä‘ang sá»­ dá»¥ng cÃ³ cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n thÃ¬ chá»‰ cáº§n nháº¥n nÃºt nghe hoáº·c tá»« chá»‘i nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.821814,
      "id": "22081046",
      "field_search": "question",
      "question": "táº¡i sao ip cá»§a tÃ´i khi Ä‘ang xem youtube, cÃ³ cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n, nghe cuá»™c gá»i mÃ  youtube khÃ´ng táº¯t? ( váº«n nghe tháº¥y tiáº¿ng) ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.772768,
      "id": "27201372",
      "field_search": "question",
      "question": "Em Ä‘Ã£ dÃ¡n kÃ­nh cÆ°á»ng lá»±c cho iphone nhÆ°ng hÃ¬nh nhÆ° cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng bá»‹ áº©m miáº¿ng kÃ­nh cÆ°á»ng lá»±c, váº­y cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ n hÃ¬nh cÅ©ng nhÆ° áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n iphone khÃ´ng áº¡? VÃ  cÃ³ cÃ¡ch nÃ o xá»­ lÃ­ khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n nÃªn mang Ä‘áº¿n nÆ¡i báº¡n dÃ¡n cÆ°á»ng lá»±c cho mÃ¡y Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra láº¡i xem sao nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.77185,
      "id": "30455199",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e má»›i mua 4 thÃ¡ng mÃ  s e báº­t cháº¿ Ä‘á»™ chuÃ´ng reo mÃ  cÃ³ cuá»™c gá»i mÃ¡y chá»‰ rung k áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ chá»‹ thá»­ gáº¡t cÃ´ng táº¯c Ã¢m thanh á»Ÿ bÃªn cáº¡nh trÃ¡i cá»§a mÃ¡y xem cÃ³ Ã¢m thanh chÆ°a nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng chá»‹!Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.759142,
      "id": "26216978",
      "field_search": "question",
      "question": "NÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios thÃ¬ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n hiá»‡u nÄƒng khi chÆ¡i game k?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.690798,
      "id": "27967020",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i mÃ¡y Iphone6 cá»§a em bÃ³p vÃ o gÃ³c dÆ°á»›i bÃªn pháº£i loa cÃ³ tiáº¿ng kÃªu lÃ  sao áº¡? CÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng mÃ n hÃ¬nh k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, do mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m, nÃªn khÃ³ cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c cho báº¡n Ä‘Æ°á»£c. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m. Báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£, kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p vÃ  thÃ´ng tin vá» sáº£n pháº©m chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t báº¡n nhÃ©.Â Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.656912,
      "id": "28911203",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e há»i iCloud mh sá»­ dá»¥ng lÃ  cÃ¡i máº­t kháº©u gmail pháº£i k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Máº­t kháº©u icloud sáº½ cÃ¹ng máº­t kháº©u vá»›i tÃ i khoáº£n Apple ID khi báº¡n táº¡o tÃ i khoáº£n Apple ID báº¡n nhÃ©, cÃ²n máº­t kháº©u gmail thÃ¬ sá»­ dá»¥ng cho tÃ i khoáº£n gmail nha báº¡nÂ ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.656616,
      "id": "29800478",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i, em Ä‘ang dÃ¹ng ip6 64gb em nÃ¢ng lÃªn ios 11.4.1 chÆ¡i liÃªn quÃ¢n cÃ³ bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Theo mÃ¬nh tháº¥y khi cáº­p nháº­t 1 há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh má»›i thÃ¬ há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh cÃ³ nhiá»u chá»©c nÄƒng hÆ¡n nÃªn sáº½ náº·ng vÃ  hao pin hÆ¡n, nhÆ°ng bÃ¹ láº¡i báº¡n sáº½ tráº£i nghiá»‡m Ä‘Æ°á»£c cÃ¡c chá»©c nÄƒng má»›i cá»§a há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh nÃªn báº¡n nÃªn cÃ¢n nháº¯c trÆ°á»›c khi cáº­p nháº­t nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.623762,
      "id": "28505116",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i cÃ¡i nÃ y cÃ²n cÃ³ Ä‘Ã£ qua sá»­ dá»¥ng r hk áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Dáº¡ hiá»‡n bÃªn em cÃ³ kinh doanhÂ IPHONE 6 32GB CÅ¨ GIÃ Ráºº nha chá»‹, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ cung cáº¥p thÃ´ng tin khu vá»±c chá»‹ Ä‘ang sá»‘ng Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra hÃ ng Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.573051,
      "id": "27622247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cá»‘c sáº¡c em bá»‹ há»ng em dÃ¹ng cá»‘c sáº¡c cá»§a oppo hoáº·c samsung Ä‘á»ƒ sáº¡c cho iPhone thÃ¬ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng sáº¡c cá»§a oppo hoáº·c Samsung Ä‘á»ƒ sáº¡c cho iphone, tuy nhiÃªn tá»‘t nháº¥t báº¡n váº«n nÃªn sá»­ dá»¥ng báº¡n nhÃ©Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.569132,
      "id": "28482500",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh mua mÃ¡y má»›i mÃ  cÃ³ hiÌ€nh áº£nh cáº£ á»Ÿ nháº­t kÃ­ cuá»™c gá»i cÅ© rá»“i lÃ  xao váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do báº¡n nháº­p tÃ i khoáº£n iCloud vÃ  Gmail vÃ o nÃªn dá»¯ liá»‡u Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»“ng bá»™ tá»« mÃ¡y cÅ© qua báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.541182,
      "id": "18550456",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ¡i nÃ y chá»‰ nghe gá»i vÃ  lÃ m viá»‡c email vÃ  lÆ°u cÃ¡c hÃ¬nh áº£nh cÃ³ Ä‘á»§ vÃ  cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ tá»›i tá»‘c Ä‘á»™ truy cáº­p nhanh hay chÃ¢m k QTV TGGD",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dung lÆ°á»£ng 32Gb Ä‘Ã¡p á»©ng tá»‘t nhu cáº§u nghe gá»i, mail, vá»›i hÃ¬nh áº£nh tÃ¹y theo nhu cáº§u báº¡n nhiá»u hay Ã­t nÃªn chÆ°a cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c. Dung lÆ°á»£ng mÃ¡y khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n tá»‘c Ä‘á»™ sá»­ dá»¥ng mÃ¡y nhanh hay cháº­m báº¡n nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.495378,
      "id": "30111247",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬nh há»i , cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng cá»§ sáº¡c vÃ  cÃ¡p sáº¡c cá»§a iphone 6 Ä‘á»ƒ sáº¡c cho iphone 5s Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng? cÃ³ bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ¡y iphone 5s khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anh, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ anh Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Theo em tháº¥y thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ cáº¯m sáº¡c bÃ¬nh thÆ°á»ng, mÃ¡y khÃ´ng bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng anh nhÃ©Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.457508,
      "id": "28861382",
      "field_search": "question",
      "question": "Chuyá»ƒn tá»« iPhone lock sang báº£n quá»‘c táº¿ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ k váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y Ã½ lÃ  báº¡n mua mÃ¡y má»›i phiÃªn báº£n Quá»‘c táº¿ hay nhÆ° tháº¿ nÃ o báº¡n áº¡ ?Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin pháº£n há»“i tá»« báº¡n Ä‘á»ƒ mÃ¬nh tÆ° váº¥n chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t cho báº¡n nhÃ©.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.450195,
      "id": "22340714",
      "field_search": "question",
      "question": "Báº¥m nháº±m giá»¯ phÃ­m home+ nguá»“n rá»“i mÃ¡y bá»‹ khá»i Ä‘á»™ng láº¡i nhÆ° váº­y cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ mÃ¡y K QTV",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ khÃ´ng Ä‘Ã¢u áº¡, Ä‘Ã¢y lÃ  kháº£ nÄƒng reset kháº©n cáº¥p náº¿u mÃ¡y bá»‹ Ä‘Æ¡ hay Ä‘á»©ng áº¡, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng tÃ­nh nÄƒng nÃ y khi mÃ¡y khÃ´ng thá»ƒ cáº£m á»©ng Ä‘Æ°á»£c hay bá»‹ Ä‘á»©ng nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.428118,
      "id": "26940288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i mÃ¡y nÃ y sá»­ dá»¥ng khoáº£ng bao nhiÃªu tiáº¿ng áº¡ ,ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng liÃªn tá»¥c khoáº£ng hÆ¡n 3h phá»¥ thuá»™c vÃ o á»©ng dá»¥ng, Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh, káº¿t ná»‘i máº¡ng,...Vá»›i nhu cáº§u sá»­ dá»¥ng cÆ¡ báº£n (Ã­t sá»­ dá»¥ng) thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ Ä‘Ã¡p á»©ng tá»‘t 1 ngÃ y dÃ¹ng áº¡. VÃ  tÃ¹y vÃ o nhu cáº§u, cÃ¡ch sá»­ dá»¥ng sáº£n pháº©m cá»§a má»—i ngÆ°á»i, mÃ  thá»i gian sáº½ cÃ³ chÃªnh lá»‡ch Ã­t nhiá»u báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.41851,
      "id": "27535771",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin cá»§a mÃ¡y sá»­ dá»¥ng Ä‘áº¿n máº¥y h",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng 4 giá» vá»›i Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y, thá»i gian nÃ y sáº½ phá»¥ thuá»™c vÃ o tÃ¹y cÃ¡c tÃ¡c vá»¥, á»©ng dá»¥ng khÃ¡c nhau báº¡n sá»­ dá»¥ng trÃªn mÃ¡y nhÃ©.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.369175,
      "id": "20120883",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chá»‹ cho em há»i lÃ  cá»§ sáº¡c cá»§a ip6 sáº¡c cho Ä‘t Ip SE cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng . VÃ  cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng mÃ¡y ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng cá»§ sáº¡c iPhone 6 sáº¡c cho iPhone SE bÃ¬nh thÆ°á»ng báº¡n nhÃ©, vÃ  sáº½ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘Ã¢u áº¡.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.35945,
      "id": "18245150",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mÃ¬nh há»i dÃ¹ng apdter 2A sáº¡c iphone 6 cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng j ko áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh.Â Anh váº«n cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng adapter 2A Ä‘á»ƒ sáº¡c cho sáº£n pháº©m váº«n Ä‘Æ°á»£c anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.25155,
      "id": "21102905",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua nÃºt home ip6 200k xÃ i cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ tá»›i mÃ¡y vá» sau k9",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin rÃµ hÆ¡n cho mÃ¬nh lÃ  nÃºt home mÃ  báº¡n nÃ³i lÃ  nhÆ° tháº¿ nÃ o Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©. Â Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.1756,
      "id": "28448775",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao cuá»™c gá»i mess láº¡i cÃ³ trong nháº­t kÃ­ cuá»™c gá»i Ä‘iá»‡n thoáº¡i váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nTrÆ°á»ng há»£p nÃ y mÃ¬nh kiá»ƒm tra máº·c Ä‘á»‹nh dÃ²ng mÃ¡y Iphone khi báº¡n thá»±c hiá»‡n gá»i qua messenger sáº½ hiá»‡n trong danh sÃ¡ch cuá»™c gá»i cá»§a mÃ¡y báº¡n nhÃ©.Chia sáº½ cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.152784,
      "id": "23554087",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ¡y e k hiá»‡n thá»i gian sá»­ dá»¥ng pin áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n thá»­ táº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem sao nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.105593,
      "id": "24663925",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬h há»i báº­t led cáº£h bÃ¡o sao gá»i ko nhÃ¡y Ä‘Ã¨n v qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Led thÃ´ng bÃ¡o chá»‰ sÃ¡ng khi báº¡n táº¯t mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y thÃ´i nha. Náº¿u báº­t mÃ n hÃ¬nh sáº½ khÃ´ng sÃ¡ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.085722,
      "id": "28054765",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cÃ³ ghi Ã¢m cuá»™c gá»i k qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,iPhone thÃ¬ khÃ´ng cÃ³ há»— trá»£ ghi Ã¢m cuá»™c gá»i báº¡n nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.06435,
      "id": "23711860",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5s cá»§a m cháº¡y ios 11.1.1 bá»‹ lá»—i ko nhÃ¡y Ä‘Ã¨n LED khi cÃ³ cuá»™c gá»i, cÃ³ cÃ¡ch xá»­ lÃ­ ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u nhÆ° báº¡n cÃ i Ä‘áº·t rá»“i mÃ  chÆ°a Ä‘Æ°á»£c thÃ¬ báº¡n thá»­ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ Ä‘Æ°á»£c hay khÃ´ng nha.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.056108,
      "id": "20187842",
      "field_search": "question",
      "question": "E vá»«a mua ip 6 cá»§a TGDD nhÆ°ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i k Ä‘á»• chuÃ´ng khi cÃ³ cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n dÃ¹ Ä‘Ã£ cÃ i Ä‘áº·t Ã¢m thanh mÃ  k Ä‘Æ°á»£c lÃ  sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y báº¡n nhÃ¬n nÃºt cÃ´ng táº¯c Ã¢m thanh bÃªn hÃ´ng trÃ¡i cá»§a mÃ¡y cÃ³ gáº¡t xuá»‘ng khÃ´ng , náº¿u cÃ³ báº¡n gáº¡t lÃªn lÃ  cÃ³ Ã¢m thanh láº¡i báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.046059,
      "id": "30072190",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram cÃ²n trá»‘ng 400 mp váº­y táº£i game hay nhiá»u á»©ng dá»¥ng  cháº¡y ngáº§m cÅ©a mÃ¡y cÃ³ sáºµng ná»¯a cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n  tÃ³c Ä‘á»™ xá»­ lÃ½ cÅ©a mÃ¡y khÃ´ng ,",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 hiá»‡n táº¡i váº«n hoáº¡t Ä‘á»™ng tá»‘t vÃ  á»•n Ä‘á»‹nh. Do há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS Ä‘Æ°á»£c tá»‘i Æ°u tá»‘t báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.035528,
      "id": "19483684",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y hÃ´m 30/4. Vá» sá»­ dá»¥ng thÃ¬ tháº¥y náº¿u nhÃ¬n gÃ³c nghiÃªng tá»« phÃ­m táº¯t - á»Ÿ Ã¢m lÆ°á»£ng nhÃ¬n lÃªn tháº¥y khe sÃ¡ng tá»« mÃ n hÃ¬nh. Váº­y Ä‘t mÃ¬nh cÃ³ Ä‘áº£m báº£o khi sá»­ dá»¥ng k? liá»‡u bá»¥i báº©n, hÆ¡i nÆ°á»›c cÃ³ vÃ o áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ y k? Náº¿u mÃ¬nh cáº£m tháº¥y k an tÃ¢m thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i mÃ¡y má»›i k?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.00111,
      "id": "23475462",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh sáº¡c Ä‘áº¿n 99% sáº¯p Ä‘áº§y nhÆ°ng mÃ¬nh rÃºt sáº¡c ra luÃ´n vÃ¬ cÃ³ viá»‡c gáº¥p ko bÃ­t cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ¡y ko",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u sáº£n pháº©m anh Ä‘Ã£ sáº¡c Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng 99% pin rá»“i thÃ¬ anh cÅ©ng cÃ³ thá»ƒ ngÆ°ng sáº¡c Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng Ä‘Ã³ anh nhÃ©. Tuy nhiÃªn náº¿u lÃ m nhÆ° váº­y thÃ¬ hiá»‡u suáº¥t sá»­ dá»¥ng cá»§a pin sáº½ khÃ´ng Ä‘áº¡t tá»‘i Æ°u Ä‘Ã¢u nha anh. Anh nÃªn sáº¡c Ä‘áº§y 100% rá»“i hÃ£y ngÆ°ng sáº¡c Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng sáº£n pháº©m vá»›i thá»i gian lÃ¢u nháº¥t anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.970177,
      "id": "30672946",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho e hoi. Minh mua dong dt nay minh co the cai nghe lÃ©n cuá»™c gá»i Ä‘Æ°á»£c k áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c sáº£n pháº©mÂ  nÃ y khÃ´ng há»— trá»£ chá»©c nÄƒng nghe lÃ©n cuá»™c gá»i chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.925613,
      "id": "21299540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i , ip5 s lÃ m sao Ä‘á»ƒ táº£i ghi Ã¢m cuá»™c gá»i ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Ráº¥t tiáº¿c, hiá»‡n táº¡i mÃ¬nh chÆ°a tÃ¬m Ä‘Æ°á»£c á»©ng dá»¥ng há»— trá»£ ghi Ã¢m cuá»™c gá»i trÃªn mÃ¡y nÃªn chÆ°a thá»ƒ cÃ i Ä‘áº·t Ä‘Æ°á»£c nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.910181,
      "id": "27497837",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ Ä‘Ã¨n led thÃ´ng bÃ¡o gá»i sáº¡c tin nháº¯n k ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6, báº¡n cÃ³ thá»ƒ thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau : VÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > trá»£ nÄƒng > Ä‘Ã¨n LED Ä‘á»ƒ cáº£nh bÃ¡o > báº­t lÃªn báº¡n nhÃ©. VÃ  khÃ´ng cÃ³ bÃ¡o sáº¡c nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.901058,
      "id": "32077902",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i cÃ³ ip6s qua sá»­ dá»¥ng mÃ  mÃ¡y cÃ²n tá»‘t giÃ¡ bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh Nam,Dáº¡ mÃ¬nh vui lÃ²ng truy cáº­pÂ  Ä‘á»ƒ tham kháº£o mÃ¡y giÃºp em anh nha, vÃ  má»—i sáº£n pháº©m cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng tráº§y xÆ°á»›c cÅ©ng nhÆ° thá»i gian báº£o hÃ nh cÃ²n láº¡i khÃ¡c nhau nÃªn cÃ³ giÃ¡ chÃªnh lá»‡ch anh nhÃ©Chia sáº» cÃ¹ng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.849913,
      "id": "20695685",
      "field_search": "question",
      "question": "chÃ o ac! cho há»i Ä‘t e Ä‘ang hoáº¡t Ä‘á»™ng bt, nhÆ°ng khi cÃ³ cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n, nÃ³ láº¡i máº¥t tiáº¿ng chuÃ´ng, Ä‘áº¿n khi táº¯t nguá»“n vÃ  má»Ÿ lÃªn láº¡i thÃ¬ hoáº¡t Ä‘á»™ng bt, mÃ¡y xáº£y ra tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn thÆ°á»ng xuyÃªn,  váº­y theo ac mÃ¡y cÃ³ bá»‹ sao khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n giÃºp mÃ¬nh vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > chá»n dÃ²ng Ä‘áº§u tiÃªn (Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t) rá»“i kiá»ƒm tra giÃºp mÃ¬nh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.826832,
      "id": "30305310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i sá»­ dá»¥ng cá»¥c sáº¡c mÃ¡y samsung sáº¡c pin cho ip6 cÃ³ Ä‘Æ°á»£c ko váº­y?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng cá»§ sáº¡c cá»§a J6 Ä‘á»ƒ sáº¡c cho iPhone 6 báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.800288,
      "id": "26557365",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh sÃ i á»©ng dá»¥ng battery California nÃ³ cÃ³ gÃ¢y áº£nh hÆ°á»Ÿng tá»›i mÃ¡y khÃ´ng. á»¨ng dá»¥ng giÃºp mÃ¡y khÃ´ng bá»‹ pin áº£o",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Ráº¥t tiáº¿c lÃ  mÃ¬nh kiá»ƒm tra thÃ¬ khÃ´ng tháº¥y cÃ³ á»©ng dá»¥ngÂ Â battery California báº¡n nhÃ©, báº¡n vui lÃ²ng kiá»ƒm tra láº¡i tÃªn á»©ng dá»¥ng xem sao nha báº¡nÂ ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.774427,
      "id": "26772394",
      "field_search": "question",
      "question": "Ä‘iá»‡n thá»ai cÃ²n 1 2% rá»“i má»›i sáº¡c cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ kh áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng mÃ¡y báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.721262,
      "id": "28244107",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i chiáº¿c iPhone 6 sáº¡c lÃºc Ä‘áº§u tá»« 10% Ä‘áº¿n 90% chá»‰ trong 1h20p nhÆ°ng tá»« 90-100% thÃ¬ khoáº£ng 1h vÃ¬ s v. T sáº¡c Ä‘áº¿n 95% r nghÄ© sáº¡c cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng j k",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n vui lÃ²ng Ä‘á»•i 1 bá»™ cÃ¡p sáº¡c khÃ¡c xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©Â Â NgoÃ i ra, Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ rÃºt sáº¡c vÃ  cáº¯m sáº¡c báº¥t cá»© lÃºc nÃ o cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c mÃ  khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ cáº£ báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.70702,
      "id": "27788706",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n pin tháº¥m sáº½ khÃ´ng táº¯t luÃ´n .cho dÃ¹ pin váº«n cÃ²n ráº¥t nhÃ¬u .thÃ¬ cÃ³ tÃ¡c dá»¥ng gÃ¬.vÃ  cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ kh áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i cÃ¡ch sá»­ dá»¥ng báº¡n Ä‘á» cáº­p, thÃ¬ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ¡y. NÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ an tÃ¢m tiáº¿p tá»¥c sá»­ dá»¥ng sáº£n pháº©m báº¡n nhÃ©. TÃ­nh nÄƒng nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p sáº½ giÃºp iPhone táº¯t cÃ¡c hoáº¡t Ä‘á»“ng ná»n á»©ng dá»¥ng, táº¯t cÃ¡c tÃ­nh nÄƒng tá»± sao lÆ°u,...giÃºp mÃ¡y tiáº¿t kiá»‡m Pin hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.632896,
      "id": "23204922",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i lÃ  e sáº¡c tá»« 10% Ä‘áº¿n 68% rÃºt ra chÆ¡i xuá»‘ng 20% rá»“i sáº¡c láº¡i cÃ³ bá»‹ gÃ¬ k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,VÃ¢ng vá»›i cÃ´ng nghá»‡ pin hiá»‡n nay thÃ¬ báº¡n sáº¡c nhÆ° váº­y thÃ¬ khÃ´ng cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ báº¡n nhÃ©. Táº¥t nhiÃªn lÃ  khi báº¡n cáº§n chÆ¡i báº¡n ngáº¯t sáº¡c rá»“i chÆ¡i xong báº¡n sáº¡c ná»¯a thÃ¬ sáº½ khiáº¿n mÃ¡y Ä‘á»¡ nÃ³ng lÃ  dÃ¹ng pin Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n báº¡n áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.611534,
      "id": "20871934",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e há»i ip 6 sá»­ dá»¥ng tá»‘t trong khoáº£ng máº¥y nÄƒm ná»­a áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.569841,
      "id": "27800285",
      "field_search": "question",
      "question": "DÃ¡n cÆ°á»ng lá»±c cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng j cho Ä‘t ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ náº¿u kÃ­nh cÆ°á»ng lá»±c khÃ´ng Ä‘áº£m báº£o cháº¥t lÆ°á»£ng hoáº·c quÃ¡ dÃ y cÃ³ thá»ƒ lÃ m giáº£m Ä‘á»™ nháº¡y cá»§a cáº£m á»©ng áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.556014,
      "id": "21722296",
      "field_search": "question",
      "question": "Em luÃ´n táº¯t nguá»“n mÃ¡y khi Ä‘i ngá»§ vÃ  má»Ÿ láº¡i vÃ o hÃ´m sao..vay co áº£nh hÆ°á»Ÿng j Ä‘áº¿n mÃ¡y k qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.544184,
      "id": "21778696",
      "field_search": "question",
      "question": "dÃ¹ng sáº¡c ipad sáº¡c cho iphone 6 thÃ¬ cÃ³ sao khÃ´ng, cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng, cÃ³ hÆ° cáº£m á»©ng, pin gi khong áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ vá»›i sáº¡c iPad vá» lÃ½ thuyáº¿t theo mÃ¬nh nghÄ© váº«n cÃ³ thá»ƒ sáº¡c Ä‘Æ°á»£c cho mÃ¡y iPhone, nhÆ°ng vá» lÃ¢u dÃ i tuá»•i thá» pin sáº½ giáº£m dáº§n báº¡n nhÃ©, do nguá»“n ra lÃ  hÆ¡i cao áº¡; pháº§n cáº£m á»©ng cÅ©ng cÃ³ thá»ƒ áº£nh hÆ°á»ng, lÃ m loáº¡n cáº£m á»©ng báº¡n nhÃ©; theo mÃ¬nh báº¡n nÃªn dÃ¹ng sáº¡c Ä‘Ãºng theo cá»§a iPhone báº¡n nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.530603,
      "id": "20129133",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a mÃ¬nh thÆ°á»ng bá»‹ máº¥t háº¿t Ã¢m thanh khi cÃ³ cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ do lá»—i xung Ä‘á»™t pháº§n má»m nÃªn báº¡n thá»­ táº¯t nguá»“n Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem sao báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.525643,
      "id": "26570252",
      "field_search": "question",
      "question": "Pháº§n má»m Battery Calibration cÃ³ gay áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ tá»›i Ä‘iá»‡n thoáº¡i khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,á»¨ng dá»¥ng nÃ y thÃ¬ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ¡y báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.524714,
      "id": "22099209",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i lÃ¢u lÃ¢u mÃ¡y em cá»© hiá»‡n lá»—i nhÆ° nÃ y lÃ  sao áº¡? MÃ¡y em Ip6 vÃ  cháº¡y ios 11.0.1 áº¡. Tuy khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n cháº£i nghiá»‡m nhÆ°ng ráº¥t á»©c cháº¿",
      "answer": "Sao khÃ´ng gá»­i áº£nh lÃªn Ä‘c nhá»‰",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.507188,
      "id": "28674886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i sao iphone 6 call video trÃªn zalo mÃ  bÃªn kia khÃ´ng tháº¥y hÃ¬nh áº£nh bÃªn mÃ¬nh lÃ  lÃ­ do gÃ¬ váº­y.mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng ios 12 tháº¿ cÃ³ bá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau : VÃ o cÃ i Ä‘áº·t > quyá»n riÃªng tÆ° > camera > báº­t Zalo lÃªn xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.503181,
      "id": "21734726",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e gá»­i báº£o hÃ nh tgdd cho e mÆ°á»£n mÃ¡y sá»­ dá»¥ng e lá»¡ lÃ m tráº§y máº¥y giá» sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Vá» trÆ°á»ng há»£p cá»§a chá»‹, chá»‹ vui lÃ²ng ghÃ© siÃªu thá»‹ nÆ¡i chá»‹ Ä‘Æ°á»£c mÆ°á»£n mÃ¡y Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn siÃªu thá»‹ cÃ³ hÆ°á»›ng há»— trá»£ chá»‹ giÃºp chá»‹.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.479788,
      "id": "25187519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i há»•m e cÃ³ gá»­i c ip 5s Ä‘i báº£o hÃ nh rá»“i trÃªn hÃ£ng gá»i xuá»‘ng bÃ¡o em lÃ  qua thÃ¡ng3 má»›i cÃ³ h tgdÄ‘ sáº½ há»— trá»£ cho e mÃ¡y Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng lÃ  mÃ¡y giá»‘ng váº­y hay tá»‘t hÆ¡n hay tá»‡ hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,BÃªn em cung cáº¥p cho anh má»™t Ä‘iá»‡n thoáº¡i tÆ°Æ¡ng tá»± (Ä‘Ã£ qua sá»­ dá»¥ng) Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng táº¡m thá»i trong thá»i gian báº£o hÃ nh. Chi tiáº¿t mÃ¡y cung cáº¥p anh cÃ³ thá»ƒ há»i nhÃ¢n viÃªn siÃªu thá»‹ hoáº·c xem trÃªn giáº¥y tiáº¿p nháº­n báº£o hÃ nh/sá»­a chá»¯a dá»‹ch vá»¥.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.472268,
      "id": "26381484",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i náº¿u pin trÃªn 50% báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p thÃ¬ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ tá»›i pin sau nÃ y ko qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n báº­t cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p lÃºc nÃ o cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c, khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.427407,
      "id": "23430972",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y mÃ¬nh ip6 vá»«a mua Ä‘c táº§m 4 thÃ¡ng bá»‹ treo mÃ n.cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n thá»­ nháº¥n giá»¯ phÃ­m nguá»“n Ä‘á»ƒ táº¯t mÃ¡y vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©. Náº¿u mÃ¡y váº«n khá»Ÿi Ä‘á»™ng lÃªn Ä‘Æ°á»£c bÃ¬nh thÆ°á»ng thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y chá»‰ táº¡m thá»i bá»‹ quÃ¡ táº£i, báº¡n dÃ¹ng tiáº¿p vÃ  kiá»ƒm tra xem tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y cÃ³ cÃ²n tÃ¡i diá»…n khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.424276,
      "id": "23285341",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e tham kháº£o mÃ¡y 6 32G Ä‘Ã£ qua sá»­ dá»¥ng Ä‘i",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Anh vui lÃ²ngÂ  cung cáº¥p khu vá»±c anh muá»‘n mua hÃ ng Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra táº¡i khu vá»±c cÃ²n hÃ ng khÃ´ng vÃ  há»— trá»£ cá»¥ thá»ƒ giÃºp anh nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.414838,
      "id": "18838209",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 eÂ Ä‘á»ƒ máº¥t cáº£ bá»™ sáº¡c rá»“i giá» mua bá»™ sáº¡c pisen xÃ i cÃ³ bá»‹Â áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬Â Ä‘Ã©n pin , mÃ¡y khÃ´ngÂ áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n !Â ÄÆ°á»£c nha, báº¡n sá»­ dá»¥ng cá»§ sáº¡c Pinsen dÃ²ng 1A sáº¡c tá»‘t cho iPhone 6 báº¡n nhÃ©, khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ nha báº¡n.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.367662,
      "id": "18392386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ¡y ip6 táº¡i sao dÃ¹ng mÃ¡y nÃ³ng váº­y vÃ  e sá»­ dá»¥ng tháº¥y pin cá»§a mÃ¡y ip6 k Ä‘c nhÆ° nhá»¯ng dÃ²ng sp khÃ¡c",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Khi báº¡n sá»­ dá»¥ng mÃ¡y liÃªn tá»¥c, chÆ¡i game Ä‘áº·c biá»‡t lÃ  má»Ÿ káº¿t ná»‘i máº¡ng 3G thÃ¬ hiá»‡n tÆ°á»£ng mÃ¡y mau nÃ³ng vÃ  mau háº¿t pin lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng vÃ  táº¥t cáº£ cÃ¡c dÃ²ng SmartPhone Ä‘á»u bá»‹ nhÆ° tháº¿ chá»© khÃ´ng riÃªng gÃ¬ sáº£n pháº©m trÃªn nÃªn báº¡n cá»© yÃªn tÃ¢m sá»­ dá»¥ng báº¡n nhÃ©. CÃ²n vá» pin thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ do báº¡n Ä‘Ã£ má»Ÿ quÃ¡ nhiá»u á»©ng dá»¥ng vÃ  cÃ¡c káº¿t ná»‘i máº¡ng nÃªn báº¡n vui lÃ²ng táº¯t háº¿t cÃ¡c káº¿t ná»‘i máº¡ng khi khÃ´ng sá»­ dá»¥ng vÃ  cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m Ä‘i hoáº·c giáº£m Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh Ä‘á»ƒ tiáº¿t kiá»‡m báº¡n nhÃ©. Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.36599,
      "id": "22073886",
      "field_search": "question",
      "question": "DÃ¹ chá»‰ lÃ  ip6 thÆ°á»ng. NhÆ°ng váº«n cháº¥t. KhÃ´ng cáº§n lÃªn ios 11. Váº«n thá»ƒ hiá»‡n sá»± sang trá»ng.  Hiá»‡n táº¡i e tháº¯c máº¯c dÃ¹ng sáº¡c dá»± phÃ²ng thÃ¬ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n Ä‘t ip6 k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ© ! Náº¿u nhÆ° sá»­ dá»¥ng sáº¡c dá»± phÃ²ng sáº½ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ tá»›i iPhone báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0757885,
      "id": "29621793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em há»i dung lÆ°á»£ng pin sá»­ dá»¥ng cÃ³ Ä‘Æ°á»£c lÃ¢u khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng liÃªn tá»¥c khoáº£ng 4-5h phá»¥ thuá»™c vÃ o á»©ng dá»¥ng, Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh, káº¿t ná»‘i máº¡ng,...Vá»›i nhu cáº§u sá»­ dá»¥ng cÆ¡ báº£n (Ã­t sá»­ dá»¥ng) thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ Ä‘Ã¡p á»©ng tá»‘t 1-1.5 ngÃ y dÃ¹ng áº¡. VÃ  tÃ¹y vÃ o nhu cáº§u, cÃ¡ch sá»­ dá»¥ng sáº£n pháº©m cá»§a má»—i ngÆ°á»i, mÃ  thá»i gian sáº½ cÃ³ chÃªnh lá»‡ch Ã­t nhiá»u chá»‹ nhÃ©. Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.035152,
      "id": "19739412",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e ? LÃ  Ä‘áº¿n thag 8 cÃ²n hang k áº¡,Cho e ? LÃ  Ä‘áº¿n thag 8 cÃ²n hang k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ thÃ´ng tin cÃ²n hÃ ng cá»§a sáº£n pháº©m nÃ y tá»›i thÃ¡ng 8 thÃ¬ em khÃ´ng rÃµ láº¯m anh áº¡. Anh cÃ³ thá»ƒ thÆ°á»ng xuyÃªn cáº­p nháº­t thÃ´ng tin sáº£n pháº©m nÃ y trÃªn trang Thegioididong.com Ä‘á»ƒ biáº¿t rÃµ hÆ¡n anh nhÃ©. Â Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.01504,
      "id": "23456256",
      "field_search": "question",
      "question": "A.c cho e há»i áº¡, mÃ¡y nÃ y chÆ°a má»Ÿ há»™p chá»© áº¡, mua mÃ¡y cÃ³ Ä‘c táº·ng thÃªm gÃ¬ k áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ vá»›i sáº£n pháº©m trÃªn thÃ¬ bÃªn em Ä‘áº£m báº£o sáº£n pháº©m váº«n cÃ²n nguyÃªn seal vÃ  nguyÃªn há»™p Ä‘Ã³ chá»‹ nha. VÃ  vá»›i sáº£n pháº©m trÃªn thÃ¬ bÃªn em váº«n chÆ°a cÃ³ chÆ°Æ¡ng trÃ¬nh khuyáº¿n máº¡i táº·ng quÃ  cho sáº£n pháº©m chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.928719,
      "id": "25321267",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i Ä‘t e ip6 lÃºc má»Ÿ Ä‘Ã¨n pin nÃ³ chá»‰ chá»›p 1 cÃ¡i rá»“i táº¯t lÃ  bá»¥ gÃ¬ áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.820428,
      "id": "27627799",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ¡ch báº­t den flash khi co cuá»™c goi hay tin nháº¯n toi",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vÃ o : CÃ i Ä‘áº·t - CÃ i Ä‘áº·t chung - Trá»£ nÄƒng - ÄÃ¨n Led Ä‘á»ƒ cáº£nh bÃ¡o - ON lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ© .Báº¡n lÆ°u Ã½ táº¯t cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p , táº¯t mÃ n hÃ¬nh , sáº¡c Ä‘áº§y Pin thÃ¬ Ä‘Ã¨n flash má»›i nhÃ¡y sÃ¡ng Ä‘Æ°á»£c .Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.805853,
      "id": "29559239",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cÃ³ chá»©c nang Ä‘Ã¨n lÃ©t sÃ¡ng khi cÃ³ nguoi goi Ä‘áº¿n ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ cÃ i flash cuá»™c gá»i báº±ng cÃ¡ch vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung> trá»£ nÄƒng> Ä‘Ã¨n led cáº£nh bÃ¡o> báº­t báº¡n nhÃ©Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.780233,
      "id": "23868260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i, mÃ¡y em cá»§a nhÃ  máº¡ng CH thÃ¬ sá»­ dá»¥ng nhÆ° máº¥y mÃ¡y kia khÃ´ng áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,KÃ½ hiá»‡u CH á»Ÿ Ä‘Ã¢y lÃ  hiá»ƒn thá»‹ cho biáº¿t sáº£n pháº©m Ä‘Æ°á»£c xuáº¥t xá»© tá»« thá»‹ trÆ°á»ng Trung Quá»‘c báº¡n nhÃ©, vÃ  náº¿u mÃ¡y lÃ  sáº£n pháº©m quá»‘c táº¿ thÃ¬ sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng nha báº¡n.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7784,
      "id": "29726655",
      "field_search": "question",
      "question": "Dáº¡ cho em há»i sao tá»± nhiÃªn Ä‘iá»‡n thoáº¡i e Ä‘ang xÃ i nÃ³ khÃ´ng cÃ²n chuÃ´ng khi cÃ³ tin nháº¯n, thÃ´ng bÃ¡o hay cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n ná»¯a áº¡. E Ä‘Ã£ chá»‰nh Ã¢m lÆ°á»£ng lÃªn háº¿t má»©c luÃ´n nhÆ°ng váº«n ko nghe chuÃ´ng.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Dáº¡ báº¡n Ä‘á»ƒ Ã½ nÃºt táº¯t Ã¢m bÃªn hÃ´ng mÃ¡y cÃ³ Ä‘ang gáº¡t xuá»‘ng khÃ´ng , náº¿u cÃ³ báº¡n gáº¡t lÃªn lÃ  Ä‘Æ°á»£c nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.767239,
      "id": "23653477",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho m há»i cÃ i bÃ¡o rung khi cuá»™c gá»i báº¯t Ä‘áº§u lÃ  á»Ÿ Ä‘Ã¢u váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c lÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone khÃ´ng há»— trá»£ tÃ­nh nÄƒng nÃ y báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.753238,
      "id": "17834334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip7 cÃ³ ghi Ã¢m cuá»™c gá»i ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ sáº£n pháº©m iphone 7 hiá»‡n táº¡i chÆ°a cÃ³ ghi Ã¢m cuá»™c gá»i báº¡n nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.7531,
      "id": "20346600",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sá»­ dá»¥ng lÆ°á»›t web liÃªn tá»¥c mÃ  chá»‰ sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c 5 giá» thÃ¬ cÃ³ bá»‹ cho lÃ  chai pin k áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Náº¿u chá»‹ sá»­ dá»¥ng mÃ¡y liÃªn tá»¥c trong khoáº£ng 5h lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng Ä‘Ã³ áº¡. Äá»ƒ an tÃ¢m, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ kiá»ƒm tra tÃ­nh tráº¡ng pin theo hÆ°á»›ng dáº«n táº¡i bÃ i viáº¿t Â nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.742021,
      "id": "26690197",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e há»i chÃºt. E má»›i mua mÃ¡y dc 3 hom.sau khi sá»­ dá»¥ng may, e tháº¥y may nhanh háº¿t pin quÃ¡. E sáº¡c Ä‘áº§y ,k sá»­ dá»¥ng gj mÃ  mÃ¡y váº«n tá»¥t pin lsao. Äá»ƒ qua Ä‘Ãªm mÃ  máº¥t 7% pin. GiÃºp e vs",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng lÃ m theo hÆ°á»›ng dáº«n táº¡i \"\", trong quÃ¡ trÃ¬nh thao tÃ¡c náº¿u cÃ³ váº¥n Ä‘á» gÃ¬ thÃ¬ báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ cho báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.737961,
      "id": "23090210",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx4909003 cÃ³ thá»ƒ gá»i cho e tÆ° váº¥n dc k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh Nam,Anh muá»‘n tÆ° váº¥n mua tráº£ gÃ³p Iphone 6 32GB hay sao áº¡, anh cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin rÃµ hÆ¡n vÃ  thÃ´ng tin thÃªm cÃ¡c há»“ sÆ¡ Ä‘ang cÃ³ Ä‘á»ƒ em tÆ° váº¥n cá»¥ thá»ƒ cho anh nhÃ©.Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.71052,
      "id": "20876521",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e lÃºc cÃ³ ngÆ°á»i gá»i Ä‘áº¿n lÃºc cÃ³ chuÃ´ng lÃºc Ko cÃ³ váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ© ! TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ thá»­ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ dc hay khÃ´ng. Náº¿u váº«n khÃ´ng dc thÃ¬ báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh tiáº¿p tá»¥c há»— trá»£ cho báº¡n nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.666762,
      "id": "23718758",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i bÃªn mÃ¬nh cÃ³ bÃ¡n IP6 Ä‘Ã£ qua sá»­ dá»¥ng khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Hiá»‡n bÃªn em cÃ³ kinh doanh iPhone 6 Ä‘Ã£ qua sá»­ dá»¥ng chá»‹ nhÃ©. Chá»‹ vui lÃ²ng cho em biáº¿t hiá»‡n chá»‹ Ä‘ang á»Ÿ khu vá»±c cá»¥ thá»ƒ nÃ o ( thÃ nh phá»‘ (quáº­n); tá»‰nh (huyá»‡n,xÃ£) Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ tÃ¬m siÃªu thá»‹ cÃ²n hÃ ng gáº§n nÆ¡i chá»‹ nháº¥t Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?Â Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.640116,
      "id": "22074740",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i Ä‘t em khi gá»i cuá»™c gá»i bÃ¬nh thÆ°á»ng thÃ¬ khÃ´ng sao nhÆ°ng khi gá»i báº±ng messeger hay facetime thÃ¬ Ä‘áº§u bÃªn kia khÃ´ng nghe tiáº¿ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n thá»­ táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.500263,
      "id": "19416340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i cÃ³ nháº­n Ä‘á»•i mÃ¡y k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh Quá»³nhDáº¡, vá»›i mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c mua á»Ÿ siÃªu thá»‹ Thegioididong.com vÃ  cÃ²n thá»i háº¡n báº£o hÃ nh thÃ¬ bÃªn em cÃ³ há»— trá»£ cho anh Ä‘á»•i hoáº·c tráº£ mÃ¡y Ä‘Ã³ áº¡. Anh cÃ³ thá»ƒ cung cáº¥p thÃªm cho em thÃ´ng tin vá» giÃ¡ trá»‹ cÅ©ng nhÆ° thá»i Ä‘iá»ƒm mÃ  sáº£n pháº©m Ä‘Æ°á»£c mua Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin giÃºp anh vá» khoáº£ng tiá»n anh nháº­n láº¡i Ä‘Æ°á»£c anh nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.498226,
      "id": "28795855",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i sá»­ dá»¥ng cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p cÃ³ háº¡i PIN khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n sá»­ dá»¥ng cháº¿ Ä‘á»™ nguá»“n Ä‘iá»‡n tháº¥p giÃºp mÃ¡y dÃ¹ng tiáº¿t kiá»‡m PIN hÆ¡n chá»© khÃ´ng háº¡i gÃ¬ PIN báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.447807,
      "id": "26199761",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e há»i mÃ¡y cá»§a e báº¯t wifi thÃ¬ xem Ä‘Æ°á»£c youtube nhÆ°ng táº¡i sao láº¡i k chÆ¡i game vÃ  táº£i game Ä‘Æ°á»£c mÃ  mÃ¡y khÃ¡c váº«n sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n thá»­ vá»›i 1 máº¡ng wifi khÃ¡c xem sao báº¡n nhÃ©,Â mong báº¡n sá»›m pháº£n há»“i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.432283,
      "id": "17571421",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i Iphone 6 em gáº¡t nÃºtÂ Ã¢m lÆ°á»£ng sang im láº·ng sau má»™t thá»i gian sá»­ dá»¥ng em váº«nÂ Ä‘á»ƒ im láº·ng nhÆ°ng khi chá»¥p hÃ¬nh hay cÃ³ cuá»™c gá»iÂ Ä‘áº¿n váº«nÂ Ä‘á»• chuÃ´ng. H pháº£i lÃ m sao ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng gáº¡t lÃªn rá»“i gáº¡t xuá»‘ng láº¡i, sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ bÃ¬nh thÆ°á»ng chÆ°a áº¡.Mong sá»›m nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.343722,
      "id": "27152783",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i ip6 Ä‘ag cÃ³ khuyáº¿n máº¡i gÃ¬ k?",
      "answer": "Dáº¡ chÃ o chá»‹.Hiá»‡n Ä‘ang cÃ³ chÆ°Æ¡ng trÃ¬nh giáº£m giÃ¡ ngÃ y cá»§a máº¹ Ä‘Ã³ áº¡, 3-5% nha chá»‹. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.317023,
      "id": "18113563",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em há»i sao ip6 cá»§a em lÃªn ios 10.3.1 giá» gá»i Ä‘áº¿n váº«n cÃ³ chuÃ´ng báº¯t mÃ¡y khÃ´ng nghe gÃ¬.... khÃ´ng má»Ÿ Ä‘Æ°á»£c loa ngoÃ i lÃ  bá»‹ gÃ¬, nghe nháº¡c bÃ¬nh thÆ°á»ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n Ä‘ang gá»i qua á»©ng dá»¥ng nÃ o váº­y báº¡n hay cuá»™c gá»i trÃªn mÃ¡y váº­y báº¡n.Báº¡n vui lÃ²ng giÃºp mÃ¬nh kiá»ƒm tra láº¡i xem Ä‘Ã£ báº­t Ã¢m thanh lá»›n háº¿t cá»¡ chÆ°a báº¡n hoáº·c báº¡n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.297987,
      "id": "18003215",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e há»i VÃ¢n tay hay bá»‹ há»ng lÃ  do NgÆ°á»i sá»­ dá»¥ng dÃ¹ng nhiá»u Ä‘Ãºng k a",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â VÃ¢n tay bá»‹ há»ng do nhiá»u nguyÃªn nhÃ¢n nhÆ° vÃ o nÆ°á»›c , va Ä‘áº­p , cá» sÃ¡t , bÃ¡m báº©n , xÆ°á»›c .... chá»© khÃ´ng pháº£i chá»‰ cÃ³ dÃ¹ng nhiá»u báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.276651,
      "id": "19030439",
      "field_search": "question",
      "question": "sao má»—i láº§n sáº¡c cá»§ sáº¡c nÃ³ng váº­y. má»›i nÃ³ng vÃ i ngÃ y gáº§n Ä‘Ã¢y thÃ´i, nÃ³ lÃ  do sáº¡c hay do mÃ¡y . cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ mÃ¡y k",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ khi sáº¡c thÃ¬ Adapter cÃ³ nhiá»‡m vá»¥ chuyá»ƒn Ä‘á»•i dÃ²ng Ä‘iá»‡n nÃªn nÃ³ng lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng nha báº¡n cÃ²n quÃ¡ nÃ³ng cÃ³ thá»ƒ do nguá»“n Ä‘iá»‡n khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c á»•n Ä‘á»‹nh nÃªn báº¡n thá»­ cáº¯m sang 1 á»• Ä‘iá»‡n khÃ¡c xem sao nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.272469,
      "id": "30382754",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ nhiá»u trang bÃ¡n hÃ ng Ä‘á»ƒ thÃ´ng tin lÃ  iphone 5s sá»­ dá»¥ng pin Li-po. Ad cÃ³ thá»ƒ cho em biáº¿t pin cá»§a 5s sá»­ dá»¥ng lÃ  loáº¡i pin gÃ¬ ko áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ anh Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y sá»­ dá»¥ng pinÂ Li-Po anh nhÃ©Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.257123,
      "id": "25865801",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i ip6 mÃ¬nh sá»­ dá»¥ng chÆ°a Ä‘áº¿n 1 nÄƒm . Sáº¡c Ä‘áº§y pin mÃ¬nh ko Ä‘á»¥ng Ä‘áº¿n thÃ¬ Ä‘á»ƒ Ä‘c 5 ngÃ y , nhÆ°ng náº¿u sá»­ dá»¥ng cá»© lÆ°á»›t web hay facebook vÃ i phÃºt lÃ  nÃ³ tá»¥t 1% pin thÃ¬ khÃ´ng biáº¿t cÃ³ pháº£i pin mÃ¡y bá»‹ chai rá»“i hay ko áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ kiá»ƒm tra xem PIN Ä‘iá»‡n thoáº¡i mÃ¬nh cÃ³ bÃ¬nh thÆ°á»ng khÃ´ng theo hÆ°á»›ng dáº«n táº¡iÂ  báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.225489,
      "id": "22392468",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i +18662753866 gá»i Ä‘áº¿n khi Ä‘Äƒng nháº­p vÃ o Ä‘iá»‡n thoáº¡i Iphone lÃ  gÃ¬ váº­y. xin cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,ÄÃ¢y lÃ  sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i tá»« Apple Ä‘á»ƒ gá»­i mÃ£ xÃ¡c minh báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.202148,
      "id": "20059709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i mÃ¡y nÃ y bÃªn mÃ¬nh cÃ²n hÃ ng má»›i Ä‘áº­p há»™p hay Ä‘Ã£ qua sá»­ dá»¥ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ LinhVá»›i sáº£n pháº©m mÃ  chá»‹ Ä‘ang xem thÃ¬ mÃ¡y nÃ y Thegioididong.com kinh doanh lÃ  má»›i 100% vÃ  chÆ°a khui seal chá»‹ nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.154584,
      "id": "18443164",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i vá»«a rá»“i e mua iphone 6 cá»§ 16g tgdd mÃ  ve e kt láº¡i thÃ¬ pÃ³p mÃ n hÃ¬nh vÃ o thÃ¢n mÃ¡y no kÃªu cá»¥o cá»¥p lÃ  s v qtv cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng j toi may k",
      "answer": "ChÃ o báº¡n !Â Báº¡n áº¥n máº¡nh giá»¯a mÃ n hÃ¬nh vÃ  máº·t lÆ°ng thÃ¬ nghe tiáº¿ng hay báº¡n gÃµ vÃ o mÃ¡y nghe tiáº¿ng váº­y báº¡n.Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}